{"originalDisplayName":"15. Văn thư, lễ tân","questions":[{"question":"Theo Văn bản 2668/QĐ-NHNo-TCKT, nhận định sau đây là đúng hay sai? \"Khi mua hàng hóa, dịch vụ có giá trị từ 190.000đ trở lên mỗi lần phải có hóa đơn theo quy định của Bộ Tài chính\"?","options":["Đúng","Sai","",""],"correctAnswerIndex":1,"source":"Tiết a, điểm 2.2, K2 Điều 3 Văn bản 2668/QĐ-NHNo-TCKT ngày 11/12/2019"},{"question":"Theo Văn bản  3456/QyĐ-NHNo-TCKT ngày 29/12/2023, mức chi hỗ trợ một phần chi phí gửi trẻ tại nhà trẻ, lớp mẫu giáo cho con của cán bộ (con đẻ, con nuôi hợp pháp) trong độ tuổi gửi trẻ, mẫu giáo (từ 6 tháng tuổi đến 6 tuổi) là:","options":["1.000.000đ/con/năm","2.000.000đ/con/năm","1.500.000đ/con/năm","2.500.000đ/con/năm"],"correctAnswerIndex":0,"source":"Tiết d điểm 5.4 Điều 1 Văn bản 3 3456/QyĐ-NHNo-TCKT ngày 29/12/2023"},{"question":"Theo Văn bản 2668/QĐ-NHNo-TCKT, khoản chi mua hàng hóa, dịch vụ từng lần có giá trị từ bao nhiêu trở lên (đã bao gồm thuế giá trị gia tăng) thì đơn vị phải ký Hợp đồng và thực hiện thanh toán không dùng tiền mặt?","options":["20 triệu đồng","30 triệu đồng","40 triệu đồng","50 triệu đồng"],"correctAnswerIndex":0,"source":"Tiết b, điểm 2.2, K2, Điều 3 Văn bản 2668/QĐ-NHNo-TCKT"},{"question":"Theo Văn bản 2668/QĐ-NHNo-TCKT, Nhận định sau đây là đúng hay sai: \"Khoản chi mua hàng hóa, dịch vụ từng lần phải có giá trị từ 30 triệu đồng trở lên (đã bao gồm thuế giá trị gia tăng) thì đơn vị phải ký Hợp đồng và thực hiện thanh toán không dùng tiền mặt?\"","options":["Đúng","Sai","",""],"correctAnswerIndex":1,"source":"Tiết b, điểm 2.2, K2, Điều 3 Văn bản 2668/QĐ-NHNo-TCKT"},{"question":"Theo Văn bản 2668/QĐ-NHNo-TCKT, Đơn vị phải ký Hợp đồng và thực hiện thanh toán không dùng tiền mặt đối với khoản chi mua hàng hóa, dịch vụ từng lần có giá trị bao nhiêu (đã bao gồm thuế giá trị gia tăng)?","options":["20 triệu đồng","30 triệu đồng","40 triệu đồng","Tất cả các đáp án trên"],"correctAnswerIndex":3,"source":"Tiết b, điểm 2.2, K2, Điều 3 Văn bản 2668/QĐ-NHNo-TCKT"},{"question":"Theo Văn bản 2668/QĐ-NHNo-TCKT, Nhận định sau đây là đúng hay sai? \"Cán bộ được thanh toán công tác phí đối với những ngày làm việc riêng trong thời gian đi công tác\"","options":["Sai","Đúng","",""],"correctAnswerIndex":0,"source":"Điều 4, Văn bản 2668/QĐ-NHNo-TCKT"},{"question":"Theo Văn bản 2668/QĐ-NHNo-TCKT, Công tác phí là khoản chi phí trả cho cán bộ đi công tác, bao gồm các khoản nào sau đây?","options":["Tiền phương tiện đi lại, bao gồm cả cước hành lý, tài liệu mang theo để làm việc (nếu có)","Phụ cấp lưu trú;","Tiền thuê phòng nghỉ nơi đến công tác","Tất cả các đáp án trên"],"correctAnswerIndex":3,"source":"Điều 4, Văn bản 2668/QĐ-NHNo-TCKT"},{"question":"Theo Văn bản 2668/QĐ-NHNo-TCKT, mức phụ cấp lưu trú tối đa đối với cán bộ ở đất liền được cử đi công tác tại đơn vị trên đảo hoặc cán bộ ở đảo đi công tác về đất liền thì được hưởng mức phụ cấp lưu trú tối đa là bao nhiêu?","options":["450.000đ/người/ngày","500.000đ/người/ngày","350.000đ/người/ngày","400.000đ/người/ ngày"],"correctAnswerIndex":2,"source":"Khoản 5.2, Điều 4, Văn bản 2668/QĐ-NHNo-TCKT"},{"question":"Theo Văn bản 2668/QĐ-NHNo-TCKT, mức phụ cấp lưu trú cho người đi công tác là bao nhiêu?","options":["Không quá 200.000đ/người/ngày","250.000đ/người/ngày","300.000đ/người/ngày","350.000đ/người/ ngày"],"correctAnswerIndex":0,"source":"Khoản 5.2, Điều 4, Văn bản 2668/QĐ-NHNo-TCKT"},{"question":"Theo Văn bản 2668/QĐ-NHNo-TCKT, trang cấp Điện thoại di động theo định mức chi phí công cụ dụng cụ được sử dụng trong thời hạn bao lâu?","options":["06 năm","03 năm","04 năm","05 năm"],"correctAnswerIndex":1,"source":"Điều 9, Văn bản 2668/QĐ-NHNo-TCKT"},{"question":"Theo Văn bản 2668/QĐ-NHNo-TCKT, mức chi cho trang phục giao dịch hàng ngày của cán bộ thuộc hệ thống Agribank tối đa là bao nhiêu?","options":["6.000.000đ/người/ năm","Tối đa 5.000.000đ/người/năm","7.000.000đ/người/ năm","8.000.000đ/người/ năm"],"correctAnswerIndex":1,"source":"Điều 14, Văn bản 2668/QĐ-NHNo-TCKT"},{"question":"Theo Văn bản 2668/QĐ-NHNo-TCKT, mức chi cho trang phục theo hình thức lễ phục (vest, comple, áo dài…) của cán bộ thuộc hệ thống Agribank tối đa là bao nhiêu?","options":["Tối đa 12.000.000đ/người/3 năm","Tối đa 15.000.000đ/người/ 3 năm","Tối đa 12.000.000đ/người/ năm","Tối đa 10.000.000đ/người/năm"],"correctAnswerIndex":0,"source":"Điều 14, Văn bản 2668/QĐ-NHNo-TCKT"},{"question":"Theo Văn bản 2668/QĐ-NHNo-TCKT, mức chi khám sức khỏe định kỳ hàng năm cho cán bộ tối đa là bao nhiêu?","options":["Tối đa 4.000.000đ/người/ năm","Tối đa 5.000.000đ/người/ năm","Tối đa 6.000.000đ/người/ năm","Tối đa 5.500.000đ/người/ năm"],"correctAnswerIndex":0,"source":"Điều 16, Văn bản 2668/QĐ-NHNo-TCKT"},{"question":"Theo Văn bản 2668/QĐ-NHNo-TCKT, mức chi phúc lợi đối với đám hiếu của cán bộ Agribank tối đa là bao nhiêu?","options":["Tối đa 4.000.000đ/người","Tối đa 3.000.000đ/người","Tối đa 2.000.000đ/người","Tối đa 5.000.000đ/người"],"correctAnswerIndex":2,"source":"Điều 19, Văn bản 2668/QĐ-NHNo-TCKT"},{"question":"Theo Văn bản 2668/QĐ-NHNo-TCKT, mức chi phúc lợi đối với đám hiếu của người thân cán bộ Agribank (gồm: vợ (hoặc chồng), con, bố mẹ (tứ thân phụ mẫu) tối đa là bao nhiêu?","options":["Tối đa 4.000.000đ/người","Tối đa 3.000.000đ/người","Tối đa 2.000.000đ/người","Tối đa 1.000.000đ/người"],"correctAnswerIndex":3,"source":"Điều 19, Văn bản 2668/QĐ-NHNo-TCKT"},{"question":"Theo Văn bản 3456/QyĐ-NHNo-TCKT ngày 29/12/2023, mức chi nghỉ mát cho cán bộ Agribank có thời gian công tác trong năm từ 06 tháng trở lên là bao nhiêu?","options":["Tối đa 6.000.000đ/người/ năm","Tối đa 7.000.000đ/người/năm","Tối đa 9.000.000đ/người/ năm","Tối đa 8.000.000đ/người/ năm"],"correctAnswerIndex":0,"source":"Khoản 7, điều 1, Văn bản 3456/QyĐ-NHNo-TCKT ngày 29/12/2023"},{"question":"Theo Văn bản 3456/QyĐ-NHNo-TCKT ngày 29/12/2023, mức chi hỗ trợ chi phí đi lại cho cán bộ các đợt nghĩ lễ, tết: bao gồm: Tết Dương lịch (01/01), Tết âm lịch, ngày Quốc tế lao động (1/5), ngày Quốc Khánh (02/9) tối đa là bao nhiêu?","options":["Tối đa 3.000.000đ/người/đợt nghỉ lễ, tết","Tối đa 2.000.000đ/người/đợt nghỉ lễ, tết","Tối đa 2.500.000đ/người/đợt nghỉ lễ, tết","Tối đa 1.500.000đ/người/ đợt nghỉ lễ, tết"],"correctAnswerIndex":3,"source":"Khoản 7, điều 1, Văn bản 3456/QyĐ-NHNo-TCKT ngày 29/12/2023"},{"question":"Theo Văn bản 3456/QyĐ-NHNo-TCKT ngày 29/12/2023, nhận định sau đây là đúng hay sai? \"khoản chi hỗ trợ chi phí đi lại cho cán bộ các đợt nghỉ lễ, tết, bao gồm: Tết âm lịch, ngày Quốc tế lao động (1/5), ngày Quốc Khánh (02/9)\"","options":["Sai","Đúng","",""],"correctAnswerIndex":0,"source":"Khoản 7, điều 1, Văn bản  3456/QyĐ-NHNo-TCKT ngày 29/12/2023"},{"question":"Theo Văn bản 3456/QyĐ-NHNo-TCKT ngày 29/12/2023, chi hỗ trợ chi phí đi lại ngày lễ, tết bao gồm các dịp nào sau đây?","options":["Tết Dương lịch (01/01) và Tết Âm lịch","Ngày Quốc tế lao động (01/5)","Ngày Quốc khánh (02/9)","Tất cả các đáp án trên"],"correctAnswerIndex":3,"source":"Khoản 7, điều 1, Văn bản 3456/QyĐ-NHNo-TCKT ngày 29/12/2023"},{"question":"Theo Văn bản 2668/QĐ-NHNo-TCKT, mức chi phúc lợi đối với đám hỷ của cán bộ Agribank là 4.000.000đ/người là đúng hay sai?","options":["Sai","Đúng","",""],"correctAnswerIndex":0,"source":"Điều 19, Văn bản 2668/QĐ-NHNo-TCKT"},{"question":"Theo Văn bản 2668/QĐ-NHNo-TCKT, Mức chi phúc lợi đối với đám hiếu của người thân cán bộ Agribank (gồm: vợ (hoặc chồng), con, bố mẹ (tứ thân phụ mẫu) tối đa là 2.000.000đ/người là đúng hay sai?","options":["Đúng","Sai","",""],"correctAnswerIndex":1,"source":"Điều 19, Văn bản 2668/QĐ-NHNo-TCKT"},{"question":"Theo Văn bản 2668/QĐ-NHNo-TCKT, nhận định sau đây là đúng hay sai: \"Mức chi cho trang phục theo hình thức lễ phục (vest, comple, áo dài…) của cán bộ thuộc hệ thống Agribank tối đa là 10.000.000đ/người/3 năm?\"","options":["Sai","Đúng","",""],"correctAnswerIndex":0,"source":"Điều 14, Văn bản 2668/QĐ-NHNo-TCKT"},{"question":"Theo Văn bản 2668/QĐ-NHNo-TCKT, nhận định sau đây là đúng hay sai? \"Mức chi cho trang phục giao dịch hàng ngày của cán bộ thuộc hệ thống Agribank tối đa là 7.000.000đ/người/năm?\"","options":["Đúng","Sai","",""],"correctAnswerIndex":1,"source":"Điều 14, Văn bản 2668/QĐ-NHNo-TCKT"},{"question":"Theo Văn bản 2668/QĐ-NHNo-TCKT, nhận định sau đây là đúng hay sai? \"Mức phụ cấp lưu trú tối đa đối với cán bộ ở đất liền được cử đi công tác tại đơn vị trên đảo hoặc cán bộ ở đảo đi công tác về đất liền thì được hưởng mức phụ cấp lưu trú tối đa là 300.000đ/người/ngày\"","options":["Đúng","Sai","",""],"correctAnswerIndex":1,"source":"Điều 4, Văn bản 2668/QĐ-NHNo-TCKT"},{"question":"Theo Văn bản 2668/QĐ-NHNo-TCKT, Cán bộ được Agribank cử đi học tập, công tác ngắn hạn ở nước ngoài có thời gian ở nước ngoài là bao nhiêu ngày cho một đợt công tác?","options":["Tối đa 180 ngày","Tối đa 190 ngày","Tối đa 200 ngày","Tối đa 210 ngày"],"correctAnswerIndex":0,"source":"Điều 5, Văn bản 2668/QĐ-NHNo-TCKT"},{"question":"Theo Văn bản 2668/QĐ-NHNo-TCKT, điều kiện thanh toán công tác phí nước ngoài gồm:","options":["Quyết định cử đi công tác của Agribank","Thực hiện đúng lịch trình, nhiệm vụ được giao","Có đủ các chứng từ hợp pháp, hợp lệ","Tất cả các đáp án trên"],"correctAnswerIndex":3,"source":"Điều 5, Văn bản 2668/QĐ-NHNo-TCKT"},{"question":"Theo Văn bản 2668/QĐ-NHNo-TCKT, mức chi tiền ăn tối đa cho hội nghị cấp toàn ngành do Agribank triệu tập tổ chức tại địa điểm thành phố trực thuộc Trung Ương là:","options":["Tối đa 400.000đ/ngày/người","Tối đa 450.000đ/ngày/người","Tối đa 500.000đ/ngày/người","Tối đa 550.000đ/ngày/ người"],"correctAnswerIndex":0,"source":"Điều 6, Văn bản 2668/QĐ-NHNo-TCKT"},{"question":"Theo Văn bản 2668/QĐ-NHNo-TCKT, Nhận định sau đây là đúng hay sai? \"Mức chi tiền ăn cho Hội nghị cấp toàn ngành do Agribank triệu tập tổ chức tại địa điểm thành phố trực thuộc Trung Ương là  tối đa 350.000đ/ngày/người\"","options":["Đúng","Sai","",""],"correctAnswerIndex":1,"source":"Điều 6, Văn bản 2668/QĐ-NHNo-TCKT"},{"question":"Theo Văn bản 2668/QĐ-NHNo-TCKT, mức chi tiền nước uống tối đa cho Hội nghị cấp toàn ngành do Agribank triệu tập tổ chức tại địa điểm thành phố trực thuộc Trung Ương là:","options":["Tối đa 50.000đ/ngày/người","Tối đa 60.000đ/ngày/người","Tối đa 70.000đ/ngày/người","Tối đa 80.000đ/ngày/người"],"correctAnswerIndex":0,"source":"Điều 6, Văn bản 2668/QĐ-NHNo-TCKT"},{"question":"Theo Văn bản 2668/QĐ-NHNo-TCKT, nhận định sau đây là đúng hay sai? \"Mức chi tiền nước uống cho Hội nghị cấp toàn ngành do Agribank triệu tập tổ chức tại địa điểm thành phố trực thuộc Trung Ương là tối đa 40.000đ/ngày/người\"","options":["Đúng","Sai","",""],"correctAnswerIndex":1,"source":"Điều 6, Văn bản 2668/QĐ-NHNo-TCKT"},{"question":"Theo Văn bản 2668/QĐ-NHNo-TCKT, nhận định sau đây là đúng hay sai? \"Định kỳ 04 năm, cá nhân được thanh lý điện thoại di động cũ, đồng thời được trang cấp điện thoại di động mới nếu điện thoại cũ không còn khả năng sử dụng hoặc không phù hợp với yêu cầu nhiệm vụ\"","options":["Đúng","Sai","",""],"correctAnswerIndex":1,"source":"Điều 9, Văn bản 2668/QĐ-NHNo-TCKT"},{"question":"Theo Văn bản 2668/QĐ-NHNo-TCKT, thủ tục thanh toán chi phí trang cấp điện thoại gồm:","options":["Giấy đề nghị thanh toán","Hóa đơn, chứng từ mua sắm, trang cấp điện thoại","Hồ sơ, chứng từ khác có liên quan (nếu có)","Tất cả các phương án trên"],"correctAnswerIndex":3,"source":"Điều 9, Văn bản 2668/QĐ-NHNo-TCKT"},{"question":"Theo Văn bản 2668/QĐ-NHNo-TCKT, mức chi tiền ăn giữa ca thời điểm hiện tại là:","options":["Tối đa 730.000đ/người/tháng","Tối đa 750.000đ/người/tháng","Tối đa 850.000đ/người/tháng",""],"correctAnswerIndex":0,"source":"Điều 15, Văn bản 2668/QĐ-NHNo-TCKT"},{"question":"Theo Văn bản 2668/QĐ-NHNo-TCKT, phương thức chi nghỉ mát cho cán bộ Agribank là:","options":["Đơn vị tổ chức đoàn nghỉ mát cho cán bộ","Thanh toán bằng tiền mặt cho cán bộ tự tổ chức nghỉ mát","Cả đáp án 1&2",""],"correctAnswerIndex":2,"source":"Điều 19, Văn bản 2668/QĐ-NHNo-TCKT"},{"question":"Theo Văn bản 3456/QyĐ-NHNo-TCKT ngày 29/12/2023, mức chi phúc lợi để tổ chức sinh nhật cho cán bộ, chia tay cán bộ nghỉ hưu là:","options":["Tối đa 3.000.000 đồng/người/lần","Tối đa 2.500.000 đồng/ người/lần","Tối đa 2.000.000 đồng/ người/ lần","Tối đa 2.800.000 đồng/ người/ lần"],"correctAnswerIndex":2,"source":"Khoản 7, điều 1, Văn bản 3456/QyĐ-NHNo-TCKT ngày 29/12/2023"},{"question":"Theo Văn bản 3456/QyĐ-NHNo-TCKT ngày 29/12/2023, mức hỗ trợ chi phí đi lại ngày lễ, tết đối với cán bộ là người địa phương khác công tác ở vùng cao, vùng sâu, vùng xa, biên giới, hải đảo có hệ số phụ cấp khu vực từ mức 0.5 trở lên và người ở vùng cao, vùng sâu, vùng xa, biên giới, hải đảo có hệ số phụ cấp khu vực  từ mức 0.5 trở lên công tác ở địa phương khác là:","options":["3.500.000 đồng/người/đợt nghỉ lễ, tết","4.000.000 đồng/người/đợt nghỉ lễ, tết","3.000.000 đồng/người/đợt nghỉ lễ, tết","5.000.000 đồng/người/đợt nghỉ lễ, tết"],"correctAnswerIndex":2,"source":"Khoản 7, điều 1, Văn bản 3456/QyĐ-NHNo-TCKT ngày 29/12/2023"},{"question":"Theo Văn bản 2668/QĐ-NHNo-TCKT, chi bồi dưỡng tiêu hủy ấn chỉ quan trọng, chứng từ theo quy định là mức nào?","options":["100.000 đồng/ngày/người","200.000 đồng/ngày/người","300.000 đồng/ngày/người","400.000 đồng/ngày/người"],"correctAnswerIndex":0,"source":"Điều 13 khoản 5, Vb 2668/QĐ-NHNo-TCKT ngày 11/12/2019"},{"question":"Theo Văn bản 2668/QĐ-NHNo-TCKT, nội dung khám sức khỏe định kỳ hàng năm cho cán bộ gồm:","options":["Khám chuyên khoa (nội, mắt, tai mũi họng, răng hàm mặt, da liễu, phụ sản)","Siêu âm","Chụp X-quang","Tất cả các đáp án trên"],"correctAnswerIndex":3,"source":"Khoản 2, Điều 16, Quy định 2668/QĐ-NHNo-TCKT ngày 11/12/2019"},{"question":"Theo Văn bản 3456/QyĐ-NHNo-TCKT ngày 29/12/2023, mức chi cho khám sức khỏe định kỳ hàng năm cho cán bộ tối đa là 5.000.000đ/người/năm là đúng hay sai?","options":["Đúng","Sai","",""],"correctAnswerIndex":1,"source":"Khoản 7, điều 1, Văn bản 3456/QyĐ-NHNo-TCKT ngày 211/12/2019"},{"question":"Theo Văn bản 2668/QĐ-NHNo-TCKT, mức chi trang cấp cho cán bộ y tế cơ quan tối đa là 1.000.000d/người/năm là đúng hay sai?","options":["Đúng","Sai","",""],"correctAnswerIndex":1,"source":"Điều 14, Quy định 2668/QĐ-NHNo-TCKT ngày 11/12/2019"},{"question":"Theo Văn bản 2668/QĐ-NHNo-TCKT, thời gian tổ chức 01 Hội nghị tối đa không quá bao nhiêu ngày làm việc?","options":["Không quá 3,5 ngày","Không quá 02 ngày","Không quá 2,5 ngày","Không quá 03 ngày"],"correctAnswerIndex":1,"source":"Điều 6, Quy định 2668/QĐ-NHNo-TCKT ngày 11/12/2019"},{"question":"Theo Quy định 2668/QĐ-NHNo-TCKT ngày 11/12/2019, đối với Hội nghị cấp toàn ngành do Agribank triệu tập tổ chức tại địa điểm thành phố trực thuộc Trung Ương, mức chi tiền ăn tối đa là bao nhiêu?","options":["Tối đa 450.000đ/ngày/người","Tối đa 500.000đ/ngày/người","Tối đa 600.000đ/ngày/người","Tối đa 400.000đ/ngày/ người"],"correctAnswerIndex":3,"source":"Khoản 3, Điều 6, Quy định 2668/QĐ-NHNo-TCKT ngày 11/12/2019"},{"question":"Theo Văn bản 2668/QĐ-NHNo-TCKT, mức chi tiền ăn cho Hội nghị cấp toàn ngành do Agribank triệu tập tổ chức tại địa điểm không phải thành phố trực thuộc Trung Ương là:","options":["Tối đa 450.000đ/ngày/người","Tối đa 300.000đ/ngày/người","Tối đa 350.000đ/ngày/người","Tối đa 400.000đ/ngày/ người"],"correctAnswerIndex":1,"source":"Khoản 3, Điều 6, Quy định 2668/QĐ-NHNo-TCKT ngày 11/12/2019"},{"question":"Quy định 2668/QĐ-NHNo-TCKT ngày 11/12/2019, đối với Hội nghị cấp toàn ngành do Agribank triệu tập tổ chức tại địa điểm thành phố trực thuộc Trung Ương, mức chi tiền nước uống tối đa là bao nhiêu?","options":["Tối đa 50.000đ/ngày/người","Tối đa 55.000đ/ngày/người","Tối đa 60.000đ/ngày/người","Tối đa 65.000đ/ngày/người"],"correctAnswerIndex":0,"source":"Khoản 3, Điều 6, Quy định 2668/QĐ-NHNo-TCKT ngày 11/12/2019"},{"question":"Theo Văn bản 2668/QĐ-NHNo-TCKT, mức chi tiền nước uống cho Hội nghị do Trưởng Văn phòng đại diện, Giám đốc đơn vị sự nghiệp và chi nhánh loại I tổ chức là:","options":["Tối đa 40.000đ/ngày/người","Tối đa 50.000đ/ngày/người","Tối đa 55.000đ/ngày/người","Tối đa 60.000đ/ngày/người"],"correctAnswerIndex":0,"source":"Khoản 3.2, Điều 6, Quy định 2668/QĐ-NHNo-TCKT ngày 11/12/2019"},{"question":"Theo Văn bản 2668/QĐ-NHNo-TCKT, mức chi tiền ăn cho Hội nghị do Giám đốc Chi nhánh loại II tổ chức là:","options":["Tối đa 200.000đ/ngày/người","Tối đa 250.000đ/ngày/người","Tối đa 300.000đ/ngày/người","Tối đa 350.000đ/ngày/ người"],"correctAnswerIndex":0,"source":"Khoản 3, Điều 6, Quy định 2668/QĐ-NHNo-TCKT ngày 11/12/2019"},{"question":"Theo Văn bản 2668/QĐ-NHNo-TCKT, mức chi tiền nước uống cho Hội nghị do Giám đốc Chi nhánh loại II tổ chức là:","options":["Tối đa 40.000đ/ngày/người","Tối đa 50.000đ/ngày/người","Tối đa 55.000đ/ngày/người","Tối đa 60.000đ/ngày/người"],"correctAnswerIndex":0,"source":"Khoản 3, Điều 6, Quy định 2668/QĐ-NHNo-TCKT ngày 11/12/2019"},{"question":"Theo Văn bản 2668/QĐ-NHNo-TCKT, các nội dung nào sau đây thuộc chi phí tổ chức Hội nghị?","options":["Tiền thuê hội trường, thiết bị trực tiếp phục vụ Hội nghị","Chi tiền ăn, tiền thuê phòng nghỉ, phương tiện đi lại cho đại biểu là khách mời ngoại ngành","Chi thù lao cho giảng viên, chi bồi dưỡng cho báo cáo viên, chi bồi dưỡng người có báo cáo tham luận trình bày tại Hội nghị","Tất cả các đáp án trên"],"correctAnswerIndex":3,"source":"Khoản 3, Điều 6, Quy định 2668/QĐ-NHNo-TCKT ngày 11/12/2019"},{"question":"Theo Văn bản 2668/QĐ-NHNo-TCKT, hồ sơ quyết toán chi phí tổ chức Hội nghị cần có giấy tờ nào sau đây?","options":["Giấy đề nghị thanh toán;","Tờ trình hoặc văn bản (kế hoạch) tổ chức hội nghị của đơn vị chuyên môn được người có thẩm quyền phê duyệt nêu rõ sự cần thiết, nội dung hội nghị, địa điểm tổ chúc, thời gian tổ chúc, số lượng đại biểu tham gia….","Bảng Tổng hợp quyết toán chi phí","Tất cả các đáp án trên"],"correctAnswerIndex":3,"source":"Khoản 4, Điều 6, Quy định 2668/QĐ-NHNo-TCKT ngày 11/12/2019"},{"question":"Theo Văn bản 3456/QyĐ-NHNo-TCKT ngày 29/12/2023, các chức danh nào sau đây có tiêu chuẩn mua vé máy bay hạng ghế phổ thông?","options":["Thành viên Ủy ban, Phó Trưởng ban","Phó Chánh Văn phòng Trụ sở chính/ Phó trưởng văn phòng đại diện","Phó Giám đốc Trung tâm, các chức danh tương đương Phó Trưởng ban chuyên môn, Phó giám đốc các đơn vị sự nghiệp, chi nhánh loại I","Tất cả các chức danh trên"],"correctAnswerIndex":3,"source":"Khoản 1, điều 1 Quy định số 3456/QyĐ-NHNo-TCKT ngày 29/12/2023"},{"question":"Theo Văn bản 2668/QĐ-NHNo-TCKT, người đi công tác được thanh toán tiền thuê phương tiện đi lại nào sau đây?","options":["Chi phí chiều đi và về từ trụ sở cơ quan đến sân bay, ga tàu, bến xe","Chi phí vé máy bay, vé tàu, xe vận tải công cộng đến nơi công tác và theo chiều ngược lại","Chi phí đi lại tại địa phương nơi đến công tác","Tất cả các đáp án trên"],"correctAnswerIndex":3,"source":"Điều 4, Văn bản 2668/QĐ-NHNo-TCKT"},{"question":"Theo Văn bản 2668/QĐ-NHNo-TCKT, các trường hợp nào sau đây KHÔNG được thanh toán công tác phí?","options":["Thời gian điều trị tại bệnh viện","Những ngày làm việc riêng trong thời gian đi công tác","Những ngày đi du lịch kết hợp trong chuyến công tác","Tất cả các đáp án trên"],"correctAnswerIndex":3,"source":"Điều 4, Văn bản 2668/QĐ-NHNo-TCKT"},{"question":"Theo Văn bản 2668/QĐ-NHNo-TCKT, các khoản nào sau đây được thanh toán cho cá nhân đi công tác nước ngoài?","options":["Tiền thuê phòng nghỉ ở nước đến công tác","Tiền ăn và tiêu vặt ở nước đến công tác","Lệ phí sân bay trong và ngoài nước (nếu có)","Tất cả các đáp án trên"],"correctAnswerIndex":3,"source":"Điều 4, Văn bản 2668/QĐ-NHNo-TCKT"},{"question":"Theo Văn bản 2668/QĐ-NHNo-TCKT, cá nhân đi công tác nước ngoài được thanh toán các khoản nào sau đây?","options":["Lệ phí thị thực, lệ phí cấp hộ chiếu","Lệ phí sân bay trong và ngoài nước (nếu có)","Tiền đóng góp tham gia (tham dự) hội nghị, hội thảo (bao gồm cả tiền mua tài liệu nếu có)","Tất cả các đáp án trên"],"correctAnswerIndex":3,"source":"Điều 4, Văn bản 2668/QĐ-NHNo-TCKT"},{"question":"Theo Văn bản 2668/QĐ-NHNo-TCKT, các khoản nào sau đây không được thanh toán cho cá nhân đi công tác nước ngoài?","options":["Tiền bảo hiểm y tế (chăm sóc sức khỏe)","Tiền chời đợi tại sân bay","Tiền thuê phương tiện từ sân bay, ga tàu, bến xe, cửa khẩu khi nhập cảnh đến nơi ở  nước đến công tác và ngược lại khi xuất cảnh","Tiền đi du lịch vào ngày nghỉ"],"correctAnswerIndex":3,"source":"Điều 4, Văn bản 2668/QĐ-NHNo-TCKT"},{"question":"Theo Văn bản 2668/QĐ-NHNo-TCKT, nguyên tắc chi lễ tân khánh tiết (bao gồm các khoản chi phí phục vụ cho việc tiếp khách của Agribank) là:","options":["Việc tiếp khách chỉ thực hiện khi có phê duyệt chủ trương của người có thẩm quyền","Các đơn vị phải thực hành tiết kiệm trong việc chi tiếp khách, việc tổ chức tiếp khách phải đơn giản, không phô trương, không hình thức","Mọi khoản chi tiêp tiếp khách phải đúng chế độ, đúng tiêu chuẩn theo quy định, đảm bảo công khai, minh bạch","Tất cả các đáp án trên"],"correctAnswerIndex":3,"source":"Khoản 3, Điều 12, Văn bản 2668/QĐ-NHNo-TCKT"},{"question":"Theo Văn bản 2668/QĐ-NHNo-TCKT, Mức chi trang trí hội trường, thuê thiết bị, phương tiện phục vụ (nếu có) khi tổ chức Hội nghị là:","options":["Dưới 10.000.000đ/hội nghị","8.000.000đ/hội nghị","5.000.000đ/hội nghị","Thanh toán theo thực tế phát sinh"],"correctAnswerIndex":3,"source":"Khoản 3, Điều 6, Văn bản 2668/QĐ-NHNo-TCKT"},{"question":"Theo Văn bản 2668/QĐ-NHNo-TCKT, trường hợp hội nghị có nội dung về thi đua khen thưởng, tuyên truyền quảng cáo, tiếp thị…, đơn vị được quyết toán các khoản chi phí này vào chi phí tổ chức hội nghị là đúng hay sai?","options":["Đúng","Sai","",""],"correctAnswerIndex":1,"source":"Khoản 3, Điều 6, Văn bản 2668/QĐ-NHNo-TCKT"},{"question":"Theo Văn bản 2668/QĐ-NHNo-TCKT, Điều kiện để thanh toán công tác phí là:","options":["Có Quyết định cử đi công tác của Agribank","Thực hiện đúng lịch trình, nhiệm vụ được giao","Có đủ các chứng từ hợp pháp, hợp lệ","Tất cả các đáp án trên"],"correctAnswerIndex":3,"source":"Điều 4, Văn bản 2668/QĐ-NHNo-TCKT"},{"question":"Theo Văn bản 2668/QĐ-NHNo-TCKT, các khoản thanh toán chung cho đoàn công tác nước ngoài gồm:","options":["Tiền cước hành lý, tài liệu mang theo phục vụ cho đoàn công tác","Tiền điện thoại, fax, internet","Tiền thuê dịch thuật: chỉ thực hiện trong trường hợp Agribank không bố trí được cán bộ làm phiên dịch, dịch tài liệu","Tất cả các đáp án trên"],"correctAnswerIndex":3,"source":"Điều 5, Văn bản 2668/QĐ-NHNo-TCKT"},{"question":"Theo Văn bản 2668/QĐ-NHNo-TCKT, trong vòng bao nhiêu ngày kể từ khi về nước, thì đoàn đi công tác nước ngoài phải gửi báo cáo quyết toán của đoàn kèm theo đầy đủ chứng từ hợp pháp, hợp lệ để thanh toán tạm ứng?","options":["15 ngày","20 ngày","25 ngày","30 ngày"],"correctAnswerIndex":0,"source":"Điều 5, Văn bản 2668/QĐ-NHNo-TCKT"},{"question":"Theo Văn bản 2668/QĐ-NHNo-TCKT, căn cứ tính chất công việc, yêu cầu đối ngoại, mức chi mua quà tặng cho tập thể là 6.000.000đồng/đối tác là đúng hay sai?","options":["Đúng","Sai","",""],"correctAnswerIndex":1,"source":"Điều 5, Văn bản 2668/QĐ-NHNo-TCKT"},{"question":"Theo Văn bản 2668/QĐ-NHNo-TCKT, căn cứ tính chất công việc, yêu cầu đối ngoại, mức chi mua quà tặng cho cá nhân là 2.000.000đồng/người (đối với lãnh đạo) là đúng hay sai?","options":["Đúng","Sai","",""],"correctAnswerIndex":1,"source":"Điều 5, Văn bản 2668/QĐ-NHNo-TCKT"},{"question":"Theo Văn bản 2668/QĐ-NHNo-TCKT, căn cứ tính chất công việc, yêu cầu đối ngoại, mức chi mua quà tặng cho cá nhân là 2.000.000đồng/người (đối với đối tượng khác, không phải là lãnh đạo đơn vị) là đúng hay sai?","options":["Đúng","Sai","",""],"correctAnswerIndex":1,"source":"Điều 5, Văn bản 2668/QĐ-NHNo-TCKT"},{"question":"Theo Văn bản 2668/QĐ-NHNo-TCKT, phương thức tổ chức Hội nghị gồm:","options":["Tập trung họp trực tiếp hoặc tổ chức họp trực tuyến, đảm bảo phù hợp với yêu cầu riêng từng cuộc họp","Thời gian tổ chức hội nghị bao gồm thời gian tổ chức tại hội trường và thời gian khảo sát thực tế (nếu có)","Việc phân bổ thời gian Hội nghị phải đảm bảo nguyên tắc năng suất lao động, tiết kiệm thời gian và hiệu quả. Tuyệt đối không kết hợp hội nghị để tổ chức tham quan, nghỉ mát hoặc lợi dụng, lấy danh nghĩa tổ chức hội nghị để tổ chức tham quan, nghỉ mát","Tất cả các đáp án trên"],"correctAnswerIndex":3,"source":"Điều 6, Văn bản 2668/QĐ-NHNo-TCKT"},{"question":"Theo Văn bản 2668/QĐ-NHNo-TCKT, Trong thời gian đi công tác, chi phí y tế phát sinh trong quá trình điều trị do hậu quả của ốm đau, bệnh tất hay tai nạn bất ngờ (loại trừ các bệnh có sẵn)  không nằm trong các khoản thanh toán công tác phí là đúng hay sai?","options":["Đúng","Sai","",""],"correctAnswerIndex":1,"source":"Điều 5, Văn bản 2668/QĐ-NHNo-TCKT"},{"question":"Theo Văn bản 2668/QĐ-NHNo-TCKT, Khi mua hàng hóa, dịch vụ có giá trị từ bao nhiêu trở lên mỗi lần phải có hóa đơn theo quy định của Bộ Tài chính?","options":["400.000đ","200.000đ","250.000đ","300.000đ"],"correctAnswerIndex":1,"source":"Tiết a, điểm 2.2, K2 Điều 3 Văn bản 2668/QĐ-NHNo-TCKT"},{"question":"Theo Văn bản 2668/QĐ-NHNo-TCKT, đối với những loại văn phòng phẩm chuyên dùng hoặc cần đảm bảo tính đồng bộ, thể hiện thương hiệu của Agribank: Bìa trình ký, bút viết để ở quầy giao dịch khách hàng… đơn vị khoán cho cán bộ tự mua là đúng hay sai?","options":["Sai","Đúng","",""],"correctAnswerIndex":0,"source":"Điều 12 Quy định 2668/QĐ-NHNo-TCKT"},{"question":"Theo Văn bản 2668/QĐ-NHNo-TCKT, văn phòng phẩm dùng chung cho đơn vị được cấp phát theo thực tế sử dụng gồm:","options":["Mực máy photocopy","Mực máy fax","Mực máy in","Tất cả các đáp án trên"],"correctAnswerIndex":3,"source":"Điều 12 Quy định 2668/QĐ-NHNo-TCKT"},{"question":"Theo Văn bản 2668/QĐ-NHNo-TCKT, căn cứ xây dựng định mức khoán văn phòng phẩm là:","options":["Yêu cầu sử dụng của từng đối tượng cán bộ, tính chất nghiệp vụ của từng bộ phận","Đơn giá từng loại văn phòng phẩm tại địa phương","Chi phí thực tế phát sinh hàng tháng/quý/năm cho các đối tượng cá nhân, phòng/ban hoặc dùng chung co cơ quan trong năm trước liền kề","Tất cả các căn cứ trên"],"correctAnswerIndex":3,"source":"Điều 12, Quy định 2668/QĐ-NHNo-TCKT"},{"question":"Theo Văn bản 2668/QĐ-NHNo-TCKT, Hồ sơ thanh toán văn phòng phẩm dùng chung cho đơn vị gồm:","options":["Giấy đề nghị thanh toán","Bảng tổng hợp kèm đề nghị/dự trù của các bộ phận","Hóa đơn, chứng từ và hồ sơ, tài liệu khác có liên quan (nếu có)","Tất cả các hồ sơ trên"],"correctAnswerIndex":3,"source":"Mục 1.5 Điều 12, Quy định 2668/QĐ-NHNo-TCKT"},{"question":"Theo Văn bản 2668/QĐ-NHNo-TCKT, Hồ sơ thanh toán văn phòng phẩm khoán bao gồm:","options":["Giấy đề nghị thanh toán kèm danh sách cán bộ, bộ phận được khoán của bộ phận hành chính","Danh sách chi tiền (có ký nhận nếu chi bằng tiền mặt)","Tất cả các hồ sơ trên",""],"correctAnswerIndex":2,"source":"Mục 1.5 Điều 12, Quy định 2668/QĐ-NHNo-TCKT"},{"question":"Theo Văn bản 2668/QĐ-NHNo-TCKT, Agribank chi hỗ trợ cho cán bộ điều trị bệnh, chấn thương do tai nạn gồm:","options":["Bệnh thuộc danh mục bệnh hiểm nghèo quy định tại Nghị định số 134/2016/NĐ-CP ngày 01/9/2016 của Chính phủ quy định chi tiết một số điều và biện pháp thi hành Luật thuế xuất khẩu, thuế nhập khẩu","Bệnh thuộc danh mục bệnh cần chữa trị dài ngày theo Thông tư số 46/2016/TT-BYT ngày 30/12/2016 của Bộ Y tế về ban hành danh mục bệnh cần chữa trị dài ngày;","Bênh cấp tính, phẫu thuật, chấn thương do tai nạn","Tất cả các đáp án trên"],"correctAnswerIndex":3,"source":"Khoản 3, điều 19,Quy định 2668/QĐ-NHNo-TCKT"},{"question":"Theo Văn bản 2668/QĐ-NHNo-TCKT, mức chi tối đa hỗ trợ gia đình cán bộ bị ảnh hưởng bởi thiên tai, địch họa là:","options":["Tối đa 10.000.000đ/gia đình/năm","Tối đa 5.000.000đ/người/năm","Tối đa 5.000.000đ/gia đình/năm","Tối đa 7.000.000đ/gia đình/năm"],"correctAnswerIndex":0,"source":"Khoản 4, điều 19, Quy định 2668/QĐ-NHNo-TCKT"},{"question":"Theo Văn bản 2668/QĐ-NHNo-TCKT, mức chi tối đa hỗ trợ gia đình cán bộ bị ảnh hưởng bởi tai nạn, ốm đau là:","options":["Tối đa 1.000.000đ/năm/người thân của cán bộ","Tối đa 2.000.000đ/năm/người thân của cán bộ","Tối đa 5.000.000đ/gia đình/năm","Tối đa 3.000.000đ/người/ năm"],"correctAnswerIndex":0,"source":"Khoản 4, điều 19, Quy định 2668/QĐ-NHNo-TCKT"},{"question":"Theo Văn bản 2668/QĐ-NHNo-TCKT, đối tượng khen thưởng là con của cán bộ có thành tích tốt trong học tập gồm:","options":["Khen thưởng định kỳ học sinh khá, giỏi hoặc danh hiệu tương đương theo quy định của Bộ Giáo dục và Đào tạo;","Giải khuyến khích trở lên tại các kỳ thi học sinh giỏi các môn học (bao gồm cả môn thể dục, thể thao, nghệ thuật) cấp Quận/Huyện trở lên do Bộ/Sở/Phòng giáo dục đào tạo, Bộ/Sở văn hóa thể thao du lịch tổ chức hoặc cử đi thi","Giải khuyến khích trở lên tại các kỳ thi nghiên cứu khoa học cấp Quận/Huyện trở lên do Bộ/Sở/Phòng giáo dục đào tạo tổ chức hoặc cử đi thi","Tất cả các đáp án trên"],"correctAnswerIndex":3,"source":"Khoản 6, điều 19, Quy định 2668/QĐ-NHNo-TCKT"},{"question":"Theo Văn bản 2668/QĐ-NHNo-TCKT, mức chi trang cấp cặp tài liệu cho cán bộ làm công tác tín dụng là:","options":["Tối đa 500.000đ/người/2 năm","Tối đa 500.000đ/người/năm","Tối đa 350.000đ/người/năm","Tối đa 250.000đ/người/ năm"],"correctAnswerIndex":0,"source":"Khoản 2, điều 14, Quy định 2668/QĐ-NHNo-TCKT"},{"question":"Theo Văn bản 2668/QĐ-NHNo-TCKT, mức chi trang cấp mũ bảo hiểm xe máy cho cán bộ làm công tác tín dụng là:","options":["Tối đa 500.000đ/người/2 năm","Tối đa 500.000đ/người/năm","Tối đa 350.000đ/người/năm","Tối đa 350.000đ/người/2 năm"],"correctAnswerIndex":3,"source":"Khoản 2, điều 14, Quy định 2668/QĐ-NHNo-TCKT"},{"question":"Theo Văn bản 2668/QĐ-NHNo-TCKT, mức chi trang cấp quần, áo đi mưa cho cán bộ làm công tác tín dụng là:","options":["Tối đa 150.000đ/người/năm","Tối đa 200.000đ/người/năm","Tối đa 250.000đ/người/năm","Tối đa 350.000đ/người/ năm"],"correctAnswerIndex":0,"source":"Khoản 2, điều 14, Quy định 2668/QĐ-NHNo-TCKT"},{"question":"Theo Văn bản 2668/QĐ-NHNo-TCKT, mức chi bảo hộ lao động trong công tác kiểm ngân, kho quỹ là:","options":["Tối đa 2.000.000đ/người/ năm","Tối đa 1.500.000đ/người/năm","Tối đa 1.000.000đ/người/ năm","Tối đa 500.000đ/người/ năm"],"correctAnswerIndex":0,"source":"Khoản 2, điều 14, Quy định 2668/QĐ-NHNo-TCKT"},{"question":"Theo Văn bản 2668/QĐ-NHNo-TCKT, đối tượng chi bảo hộ lao động trong công tác kiểm ngân, kho quỹ là:","options":["Cán bộ là thủ quỹ, thủ kho tiền, kiểm ngân chuyên trách tại các chi nhánh loại I, loại II","Cán bộ là thủ quỹ, thủ kho tiền, kiểm ngân chuyên trách tại các phòng Giao dịch","Các cán bộ trong Ban quản lý kho","Tất cả các đáp án trên"],"correctAnswerIndex":3,"source":"Khoản 2, điều 14, Quy định 2668/QĐ-NHNo-TCKT"},{"question":"Theo Văn bản 2668/QĐ-NHNo-TCKT, cán bộ nghỉ không hưởng lương dài ngày (cả năm) không được chi trang phục giao dịch, phương tiện làm việc cá nhân?","options":["Đúng","Sai","",""],"correctAnswerIndex":0,"source":"Khoản 3.3, điều 14, Quy định 2668/QĐ-NHNo-TCKT"},{"question":"Theo Văn bản 2668/QĐ-NHNo-TCKT, Agribank không chi ăn giữa ca trong các trường hợp nào sau đây?","options":["Ngày không làm việc, ngày làm việc không đủ số giờ làm việc tiêu chuẩn (dưới 50% số giờ làm việc bình thường của ngày làm việc)","Nghỉ phép, nghỉ bù, nghỉ không hưởng lương, nghỉ hưởng Bảo hiểm xã hội khác","Tham dự các lớp đào tạo tập trung của Agribank (hoặc đơn vị ngoài Agribank mà chi phí tham dự đã bao gồm tiền ăn trưa) có thời gian trên 05 ngày đào tạo","Tất cả các đáp án trên"],"correctAnswerIndex":3,"source":"Khoản 1, điều 15, Quy định 2668/QĐ-NHNo-TCKT"},{"question":"Theo Quy định 2668/QĐ-NHNo-TCKT, mức chi bồi dưỡng tiêu hủy ấn chỉ quan trọng, chứng từ đối với Thành viên Hội đồng tiêu hủy và bộ phận giúp việc (nếu có) là:","options":["Tối đa 100.000đ/ngày/người","Tối đa 50.000đ/ngày/người","Tối đa 70.000đ/ngày/người","Tối đa 200.000đ/ngày/ người"],"correctAnswerIndex":0,"source":"Khoản 5, điều 13, Quy định 2668/QĐ-NHNo-TCKT ngày 11/12/2019"},{"question":"Theo Quy chế số 989/QC-HĐTV-PC ngày 15/12/2023, một trong các nguyên tắc chung trong việc quản lý, sử dụng con dấu Agribank là gì?","options":["Chỉ được sử dụng 01 con dấu","Việc quản lý, sử dụng, tổ chức làm và hủy con dấu phải tuân thủ quy định của pháp luật, Quy chế này và các quy định khác của Agribank liên quan","Xác định rõ trách nhiệm cá nhân của người đứng đầu đơn vị trong việc bảo quản con dấu",""],"correctAnswerIndex":1,"source":"Điều 3 Quy chế số 989/QC-HĐTV-PC ngày 15/12/2023"},{"question":"Hành vi nào bị nghiêm cấm theo quy định tại Quy chế Con dấu Agribank số 989/QC-HĐTV-PC ngày 15/12/2023?","options":["Làm giả con dấu, sử dụng con dấu giả","Cố ý làm biến dạng con dấu, làm con dấu không đúng mẫu quy định tại Quy chế số 989/QC-HĐTV-PC ngày 15/12/2023","Người giữ con dấu tuân thủ nghiêm túc các quy định của pháp luật và Agribank về quản lý, sử dụng con dấu","Cả 1 và 2 đều đúng"],"correctAnswerIndex":3,"source":"Khoản 1 và 2 Điều 4 Quy chế số 989/QC-HĐTV-PC ngày 15/12/2023"},{"question":"Theo Quy chế số 989/QC-HĐTV-PC ngày 15/12/2023, hiện nay, số lượng con dấu đồng nhất mẫu con dấu pháp nhân Agribank là bao nhiêu?","options":["1","2","3","4"],"correctAnswerIndex":1,"source":"Khoản 1 Điều 5 Quy chế số 989/QC-HĐTV-PC ngày 15/12/2023"},{"question":"Theo Quy chế số 989/QC-HĐTV-PC ngày 15/12/2023, màu mực con dấu trong hệ thống Agribank là màu nào?","options":["Xanh","Tím","Đỏ","Vàng"],"correctAnswerIndex":2,"source":"Khoản 3 Điều 6 Quy chế số 989/QC-HĐTV-PC ngày 15/12/2023"},{"question":"Theo Quy chế số 989/QC-HĐTV-PC ngày 15/12/2023, ngôn ngữ trên con dấu trong hệ thống Agribank được quy định như thế nào?","options":["Ngôn ngữ trên con dấu bằng tiếng Việt, chữ trong con dấu là chữ in hoa có đầy đủ dấu, thống nhất kiểu chữ, phông chữ và được trình bày cân đối","Ngôn ngữ trên con dấu bằng tiếng Việt, chữ trong con dấu là chữ in hoa có đầy đủ dấu.","Ngôn ngữ trên con dấu bằng chữ viết tắt tên NHNo trong con dấu là chữ in hoa có đầy đủ dấu, thống nhất kiểu chữ.","Ngôn ngữ trên con dấu bằng tiếng Việt hoặc tiếng Anh, chữ trong con dấu là chữ in hoa có đầy đủ dấu, thống nhất kiểu chữ, phông chữ và được trình bày cân đối"],"correctAnswerIndex":0,"source":"Khoản 1 Điều 6 Quy chế số 989/QC-HĐTV-PC ngày 15/12/2023"},{"question":"Theo Quy chế số 989/QC-HĐTV-PC ngày 15/12/2023, việc giao nhiệm vụ Người giữ con dấu thể hiện bằng hình thức nào?","options":["Lập thành văn bản","Bằng lời nói","Tùy từng trường hợp cụ thể do Người có thẩm quyền giao giữ con dấu quyết định","Bằng hành vi"],"correctAnswerIndex":0,"source":"Khoản 3 Điều 12 Quy chế số 989/QC-HĐTV-PC ngày 15/12/2023"},{"question":"Theo Quy chế số 989/QC-HĐTV-PC ngày 15/12/2023, hình thức đóng dấu bao gồm:","options":["Đóng dấu trực tiếp lên chữ kí","Đóng dấu treo","Đóng dấu giáp lai","Tất cả các đáp án trên"],"correctAnswerIndex":3,"source":"Điều 13 Quy chế số 989/QC-HĐTV-PC ngày 15/12/2023"},{"question":"Theo Quy chế số 989/QC-HĐTV-PC ngày 15/12/2023, đóng dấu giáp lai là gì?","options":["Là hình thức đóng dấu vào khoảng giữa mép phải của văn bản và trùm lên một phần các tờ văn bản, đối với các văn bản có từ 02 tờ trở lên, mỗi dấu đóng tối đa 05 tờ, sử dụng đối với các văn bản được đóng dấu trực tiếp lên chữ ký, đóng dấu treo.","Là hình thức đóng dấu vào khoảng giữa mép phải của văn bản và trùm lên một phần các tờ văn bản, đối với các văn bản chỉ gồm 01 tờ","Là hình thức đóng dấu vào khoảng giữa mép phải của văn bản và trùm lên một phần các tờ văn bản, đối với các văn bản có từ 02 tờ trở lên, mỗi dấu đóng tối đa 10 tờ, sử dụng đối với các văn bản được đóng dấu trực tiếp lên chữ ký, đóng dấu treo.","Là hình thức đóng dấu vào khoảng giữa mép trái của văn bản và trùm lên một phần các tờ văn bản, đối với các văn bản có từ 02 tờ trở lên."],"correctAnswerIndex":0,"source":"Khoản 3 Điều 13 Quy chế số 989/QC-HĐTV-PC ngày 15/12/2023"},{"question":"Theo Quy chế số 989/QC-HĐTV-PC ngày 15/12/2023, các trường hợp nào được làm mới con dấu?","options":["Đơn vị mới thành lập được sử dụng con dấu riêng","Đơn vị tự khắc con dấu và sử dụng theo thiết kế, sáng tạo của mình","Cả 1 và 2 đều đúng",""],"correctAnswerIndex":0,"source":"Điểm a khoản 1 Điều 17 và khoản 4 Điều 5 Quy chế số 989/QC-HĐTV-PC ngày 15/12/2023"},{"question":"Theo Quy chế số 989/QC-HĐTV-PC ngày 15/12/2023, tiêu chuẩn của người giữ con dấu là:","options":["Người lao động đã ký hợp đồng không xác định thời  hạn","Người lao động đã ký hợp đồng lao động xác định thời hạn từ đủ 12 tháng trở lên","Người lao động đã ký hợp đồng lao động xác định thời hạn từ đủ 06 tháng trở lên","Cả 1 và 2 đều đúng"],"correctAnswerIndex":3,"source":"Điểm a khoản 1 Điều 12 Quy chế 989/QC-HĐTV-PC ngày 15/12/2023"},{"question":"Theo Quy định 979/QyĐ-NHNo-PC ngày 25/4/2023, trong công tác soạn thảo văn bản, Tiêu ngữ được trình bày với cỡ chữ bao nhiêu?","options":["13-14","13","14","15"],"correctAnswerIndex":0,"source":"Quy định số 979/QyĐ-NHNo-PC ngày 25/4/2023 của TGĐ"},{"question":"Theo Quy định 979/QyĐ-NHNo-PC ngày 25/4/2023 của Tổng Giám đốc, loại văn bản định chế \"Quy định\" được viết tắt như thế nào?","options":["QyĐ","QĐ","Qđ","QĐịnh"],"correctAnswerIndex":0,"source":"Quy định số 979/QyĐ-NHNo-PC ngày 25/4/2023 của TGĐ"},{"question":"Theo Quy định 979/QyĐ-NHNo-PC ngày 25/4/2023 của Tổng Giám đốc, loại văn bản định chế \"quy chế\" được viết tắt như thế nào?","options":["QC","QyC","Qc",""],"correctAnswerIndex":0,"source":"Quy định số 979/QyĐ-NHNo-PC ngày 25/4/2023 của TGĐ"},{"question":"Theo Quy định 979/QyĐ-NHNo-PC ngày 25/4/2023 của Tổng Giám đốc, loại văn bản định chế \"Quy trình\" được viết tắt như thế nào?","options":["QTr","QT","QTR",""],"correctAnswerIndex":0,"source":"Quy định số 979/QyĐ-NHNo-PC ngày 25/4/2023 của TGĐ"},{"question":"Theo Quy định 979/QyĐ-NHNo-PC ngày 25/4/2023 của Tổng Giám đốc, loại văn bản định chế \"Nội quy lao động \" được viết tắt như thế nào?","options":["NQLĐ","NQ","LĐ",""],"correctAnswerIndex":0,"source":"Quy định số 979/QyĐ-NHNo-PC ngày 25/4/2023 của TGĐ"},{"question":"Theo Quy định 979/QyĐ-NHNo-PC ngày 25/4/2023 của Tổng Giám đốc, loại văn bản định chế \"Hướng dẫn\" được viết tắt như thế nào?","options":["HD","Hd","Hda",""],"correctAnswerIndex":0,"source":"Quy định số 979/QyĐ-NHNo-PC ngày 25/4/2023 của TGĐ"},{"question":"Theo Quy định 979/QyĐ-NHNo-PC ngày 25/4/2023 của Tổng Giám đốc, loại văn bản định chế \"Tờ trình\" được viết tắt như thế nào?","options":["TTr","TT","Ttr",""],"correctAnswerIndex":0,"source":"Quy định số 979/QyĐ-NHNo-PC ngày 25/4/2023 của TGĐ"},{"question":"Theo Quy định 979/QyĐ-NHNo-PC ngày 25/4/2023 của Tổng Giám đốc, loại văn bản định chế \"Giấy giới thiệu\" được viết tắt như thế nào?","options":["GGT","Ggt","GT",""],"correctAnswerIndex":0,"source":"Quy định số 979/QyĐ-NHNo-PC ngày 25/4/2023 của TGĐ"},{"question":"Theo Quy định 979/QyĐ-NHNo-PC ngày 25/4/2023 của Tổng Giám đốc, loại văn bản định chế \"Giấy mời\" được viết tắt như thế nào?","options":["GM","Gm","TM",""],"correctAnswerIndex":0,"source":"Quy định số 979/QyĐ-NHNo-PC ngày 25/4/2023 của TGĐ"},{"question":"Theo Quy định 979/QyĐ-NHNo-PC ngày 25/4/2023 của Tổng Giám đốc, loại văn bản định chế \"Đơn xin nghỉ phép\" được viết tắt như thế nào?","options":["ĐNP","ĐXNP","NP",""],"correctAnswerIndex":0,"source":"Quy định số 979/QyĐ-NHNo-PC ngày 25/4/2023 của TGĐ"},{"question":"Theo Quy định 979/QyĐ-NHNo-PC ngày 25/4/2023, định lề trang trong văn bản được quy định:","options":["Cách mép trên và mép dưới 20-25mm, cách mép trái 30-35mm, cách mép phải 15-20mm","Cách mép trên và mép dưới 25mm, cách mép trái 30mm, cách mép phải 15-20mm","Cách mép trên và mép dưới 25-30mm, cách mép trái 25-30mm, cách mép phải 15-20mm",""],"correctAnswerIndex":0,"source":"Quy định số 979/QyĐ-NHNo-PC ngày 25/4/2023 của TGĐ"},{"question":"Theo Quy định 979/QyĐ-NHNo-PC ngày 25/4/2023, cách đánh số trang nào sau đây là đúng?","options":["Trang văn bản được đánh từ số 1, bằng chữ số Ả rập, cỡ chữ 13 đến 14, kiểu chữ đứng, được đặt canh giữa theo chiều ngang trong phần lề trên của văn bản, không hiển thị số trang thứ nhất","Trang văn bản được đánh từ số 1, bằng chữ số Ả rập, cỡ chữ 13 đến 14, kiểu chữ đứng, được đặt canh giữa theo chiều ngang trong phần lề trên của văn bản.","Trang văn bản được đánh từ số 1, bằng chữ số Ả rập, cỡ chữ 13, kiểu chữ đứng, được đặt canh giữa theo chiều ngang trong phần lề trên của văn bản.",""],"correctAnswerIndex":0,"source":"Quy định số 979/QyĐ-NHNo-PC ngày 25/4/2023 của TGĐ"},{"question":"Theo Quy định số 979/QyĐ-NHNo-PC ngày 25/4/2023, quy cách đánh số trang văn bản là:","options":["Trang văn bản được đánh từ số 1, bằng chữ số Ả rập,","Cỡ chữ 13 đến 14, kiểu chữ đứng,","Chữ được đặt canh giữa theo chiều ngang trong phần lề trên của văn bản, không hiển thị số trang thứ nhất","Tất cả các đáp án  trên"],"correctAnswerIndex":3,"source":"Quy định số 979/QyĐ-NHNo-PC ngày 25/4/2023 của TGĐ"},{"question":"Theo Quy định 979/QyĐ-NHNo-PC ngày 25/4/2023, Trong soạn thảo văn bản, Quốc hiệu \"CỘNG HÒA XÃ HỘI CHỦ NGHĨA VIỆT NAM\" được trình bày bằng chữ in hoa với cỡ chữ là bao nhiêu?","options":["12 đến 13","13","13 đến 14","14"],"correctAnswerIndex":0,"source":"Quy định số 979/QyĐ-NHNo-PC ngày 25/4/2023 của TGĐ"},{"question":"Theo Quy định 979/QyĐ-NHNo-PC ngày 25/4/2023, trong soạn thảo văn bản, Tiêu ngữ \"Độc lập - Tự do - Hạnh phúc\" được trình bày bằng chữ in thường với cỡ chữ là bao nhiêu?","options":["13.5","13","13 đến 14","14"],"correctAnswerIndex":2,"source":"Quy định số 979/QyĐ-NHNo-PC ngày 25/4/2023 của TGĐ"},{"question":"Theo Quy định 979/QyĐ-NHNo-PC ngày 25/4/2023, nơi nhận văn bàn gồm những đơn vị nào?","options":["Nơi nhận để thực hiện","Nơi nhận để kiểm tra, giám sát, báo cáo, trao đổi công việc, để biết","Nơi nhận để lưu văn bản","Tất cả các đáp án  trên"],"correctAnswerIndex":3,"source":"Quy định số 979/QyĐ-NHNo-PC ngày 25/4/2023 của TGĐ"},{"question":"Theo Quy định 979/QyĐ-NHNo-PC ngày 25/4/2023, đâu là phông chữ đúng được sử dụng trong soạn thảo văn bản theo quy định của Agribank?","options":["Phông chữ tiếng Việt Time New Roman, bộ mã ký tự Unicode theo TCVN 6909:2001, màu đen","Phông chữ tiếng Việt Time New Roman, bộ mã ký tự VNI theo TCVN 6909:2001, màu đen","Phông chữ tiếng Việt Time New Roman, bộ mã ký tự TCVN(3)ABC theo TCVN 6909:2001, màu đen",""],"correctAnswerIndex":0,"source":"Quy định số 979/QyĐ-NHNo-PC ngày 25/4/2023 của TGĐ"},{"question":"Theo Quy định 979/QyĐ-NHNo-PC ngày 25/4/2023, thể thức văn bản định chế, văn bản xử lý các công việc cụ thể gồm các thành phần chính nào sau đây?","options":["Quốc hiệu và tiêu ngữ","Tên đơn vị ban hành văn bản","Số, ký hiệu của văn bản","Tất cả các thành phần trên"],"correctAnswerIndex":3,"source":"Quy định số 979/QyĐ-NHNo-PC ngày 25/4/2023 của TGĐ"},{"question":"Theo Quy định 979/QyĐ-NHNo-PC ngày 25/4/2023, thành phần chính của văn bản định chế, văn bản xử lý công việc cụ thể gồm:","options":["Tên loại và trích yếu nội dung văn bản","Tên đơn vị ban hành văn bản","Chức vụ, họ tên và chữ ký của người có thẩm quyền","Tất cả các thành phần trên"],"correctAnswerIndex":3,"source":"Quy định số 979/QyĐ-NHNo-PC ngày 25/4/2023 của TGĐ"},{"question":"Theo Quy định 979/QyĐ-NHNo-PC ngày 25/4/2023, văn bản định chế, văn bản xử lý các công việc cụ thể được kết cấu bởi các thành phần chính nào?","options":["Nội dung văn bản","Dấu đơn vị","Nơi nhận","Tất cả các thành phần trên"],"correctAnswerIndex":3,"source":"Quy định số 979/QyĐ-NHNo-PC ngày 25/4/2023 của TGĐ"},{"question":"Theo Quyết định số 295/QĐ-HĐTV-TTLT ngày 15/5/2015, tài liệu sau khi chỉnh lý phải đảm bảo các yêu cầu cơ bản nào?","options":["Được phân loại theo nghiệp vụ lưu trữ.\r\n Xác định thời hạn bảo quản cho hồ sơ, tài liệu","Hồ sơ, tài liệu được hoàn thiện và hệ thống hóa.\r\nLập công cụ tra cứu.","Lập danh mục tài liệu hết giá trị không cần lưu trữ để tiêu hủy.","Tất cả các đáp án trên"],"correctAnswerIndex":3,"source":"Khoản 3 Điều 12 tại 295/QĐ-HĐTV-TTLT ngày 15/5/2015"},{"question":"Theo Quyết định số 295/QĐ-HĐTV-TTLT ngày 15/5/2015, việc xác định giá trị hồ sơ, tài liệu phải đạt được yêu cầu nào?","options":["Xác định hồ sơ, tài liệu cần bảo quản vĩnh viễn và hồ sơ, tài liệu bảo quản có thời hạn bằng số năm cụ thể.","Xác định hồ sơ, tài liệu hết giá trị để tiêu hủy.","Cả đáp án 1 và 2",""],"correctAnswerIndex":2,"source":"Khoản 1 Điều 13 tại 295/QĐ-HĐTV-TTLT ngày 15/5/2015"},{"question":"Theo Quyết định số 295/QĐ-HĐTV-TTLT ngày 15/5/2015, căn cứ xác định giá trị hồ sơ, tài liệu?","options":["Bảng thời hạn bảo quản của hồ sơ, tài liệu; chỉ đạo của Hội đồng Thành viên, Tổng Giám đốc Agribank (nếu có) hoặc đề xuất của đơn vị, cá nhân có liên quan.","Chỉ đạo của Hội đồng Thành viên, Tổng Giám đốc Agribank (nếu có) hoặc đề xuất của đơn vị, cá nhân có liên quan.","Thời hạn bảo quản của hồ sơ, tài liệu.",""],"correctAnswerIndex":0,"source":"Khoản 2 Điều 13 Quyết định 295/QĐ-HĐTV-TTLT ngày 15/5/2015"},{"question":"Theo Quyết định số 295/QĐ-HĐTV-TTLT ngày 15/5/2015, quy định về số lượng thành viên tham gia Hội đồng xác định giá trị hồ sơ, tài liệu?","options":["Là số chẵn","Là số lẻ","",""],"correctAnswerIndex":1,"source":"Khoản 2 Điều 14 tại Quyết định số 295/QĐ-HĐTV-TTLT ngày 15/5/2015"},{"question":"Theo Quyết định số 295/QĐ-HĐTV-TTLT ngày 15/5/2015, một trong các phương thức làm việc của Hội đồng  xác định giá trị hồ sơ, tài liệu là:","options":["Từng Thành viên của Hội đồng xem xét để đưa ra ý kiến đối với những hồ sơ, tài liệu được giữ lại để bảo quản và những hồ sơ, tài liệu đề nghị tiêu hủy. Hồ sơ, tài liệu đề nghị tiêu hủy phải được kiểm tra, đối chiếu với thực tế.","Hội đồng làm việc độc lâp, kết luận theo ý kiến của Chủ tịch Hội đồng.","Người có thẩm quyền có trách nhiệm tổ chức họp và phân loại tài liệu trước khi ra quyết định tiêu hủy.","Tất cả các đáp án trên"],"correctAnswerIndex":0,"source":"Khoản 3 Điều 14 tại Quyết định số 295/QĐ-HĐTV-TTLT ngày 15/5/2015"},{"question":"Theo QĐ 295/QĐ-HĐTV-TTLT ngày 15/5/2015, phương thức làm việc của Hội đồng xác định giá trị tài liệu?","options":["Theo chỉ đạo của người đứng đầu.","Chỉ tuân theo đề xuất của người làm lưu trữ.","Thảo luận tập thể, kết luận theo đa số, các ý kiến khác nhau phải được ghi vào biên bản cuộc họp để trình người có thẩm quyền",""],"correctAnswerIndex":2,"source":"Theo tiết b khoản 3 điều 14 tại 295/QĐ-HĐTV-TTLT ngày 15/5/2015"},{"question":"Theo QĐ 295/QĐ-HĐTV-TTLT ngày 15/5/2015, hồ sơ, tài liệu lưu trữ đến hạn nộp lưu phải được thực hiện như thế nào?","options":["Phải được giao nộp vào Lưu trữ cơ quan.","Lưu giữ tại kho của đơn vị.","",""],"correctAnswerIndex":0,"source":"Khoản 2,3 Điều 15 tại Quyết định số 295/QĐ-HĐTV-TTLT ngày 15/5/2015"},{"question":"Theo QĐ 295/QĐ-HĐTV-TTLT ngày 15/5/2015, ai chịu trách nhiệm bảo quản Hồ sơ, tài liệu khi chưa đến hạn nộp vào lưu trữ cơ quan?","options":["Cán bộ được giao giải quyết công việc.","Lưu trữ cơ quan","Lãnh đạo đơn vị","Cán bộ văn thư ban"],"correctAnswerIndex":0,"source":"Khoản 1 điều 15 Quyết định 295/QĐ-HĐTV-TTLT ngày 15/5/2015"},{"question":"Theo QĐ 295/QĐ-HĐTV-TTLT ngày 15/5/2015, Tài liệu được xem xét tiêu hủy khi nào?","options":["Tài liệu bị rách, nát, mờ chữ.","Tài liệu không có chữ kí của người có thẩm quyền và con dấu của cơ quan.","Tài liệu có thông tin trùng lặp hoặc đã hết thời hạn bảo quản theo quy định hoặc bị loại ra sau khi chỉnh lý.",""],"correctAnswerIndex":2,"source":"Theo khoản 2 điều 23 tại 295/QĐ-HĐTV-TTLT ngày 15/5/2015"},{"question":"Theo QĐ 295/QĐ-HĐTV-TTLT ngày 15/5/2015, việc hủy tài liệu hết giá trị phải bảo đảm những gì?","options":["Hủy hết tài liệu","Bí mật","Hủy hết thông tin ghi trên tài liệu và phải  lập thành biên bản hủy tài liệu hết giá trị.","Công khai"],"correctAnswerIndex":2,"source":"Theo khoản 4 điều 23 tại 295/QĐ-HĐTV-TTLT ngày 15/5/2015"},{"question":"Theo 295/QĐ-HĐTV-TTLT ngày 15/5/2015, trường hợp hồ sơ, tài liệu lưu trữ điện tử và hồ sơ, tài liệu lưu trữ giấy có nội dung trùng nhau thì thu thập thế nào?","options":["1 trong 2 loại","cả 2 loại","",""],"correctAnswerIndex":1,"source":"Khoản 1 điều 29 tại 295/QĐ-HĐTV-TTLT ngày 15/5/2015"},{"question":"Theo QĐ 295/QĐ-HĐTV-TTLT ngày 15/5/2015, trách nhiệm lập hồ sơ điện tử là của ai?","options":["Trưởng/Phó phòng nghiệp vụ","Cán bộ văn thư","Cán bộ lưu trữ","Người trực tiếp theo dõi, giải quyết công việc"],"correctAnswerIndex":3,"source":"Theo khoản 04 điều 34 tại 295/QĐ-HĐTV-TTLT ngày 15/5/2015"},{"question":"Theo QĐ 295/QĐ-HĐTV-TTLT ngày 15/5/2015, ai là người có trách nhiệm giao nộp hồ sơ, tài liệu điện tử vào Lưu trữ cơ quan?","options":["Người trực tiếp theo dõi, giải quyết công việc","Cán bộ văn thư","Lãnh đạo đơn vị",""],"correctAnswerIndex":0,"source":"Theo khoản 04 điều 34 tại 295/QĐ-HĐTV-TTLT ngày 15/5/2015"},{"question":"Theo QĐ 295 QĐ/QĐ-HĐTV-TTLT ngày 15/5/2015, thời hạn bảo quản Hồ sơ tài liệu được tính từ ngày nào?","options":["Ngày kết thúc công việc","Ngày 1/1 của năm ngay sau năm công việc kết thúc","Ngày mở hồ sơ",""],"correctAnswerIndex":1,"source":"Khoản 1 Điều 16 Quyết định 295/QĐ-HĐTV-TTLT ngày 15/5/2015"},{"question":"Theo QĐ 295/QĐ-HĐTV-TTLT ngày 15/5/2015, Thời hạn bảo quản vĩnh viễn của hồ sơ, tài liệu được lưu giữ đến thời điểm nào ?","options":["Là được lưu giữ vĩnh viễn cho đến khi hồ sơ, tài liệu tự hủy hoại hoặc không thể phục hồi.","99 năm","100 năm","70 năm"],"correctAnswerIndex":0,"source":"Khoản 2 Điều 16 tại Quyết định số 295/QĐ-HĐTV-TTLT ngày 15/5/2015"},{"question":"Theo QĐ 295/QĐ-HĐTV-TTLT ngày 15/5/2015, có những loại thời hạn bảo quản hồ sơ lưu trữ nào?","options":["Bảo quản vĩnh viễn.","Bảo quản có thời hạn.","Cả đáp án 1 và 2.",""],"correctAnswerIndex":2,"source":"Khoản 2, Điều 16 tại 295/QĐ-HĐTV-TTLT ngày 15/5/2015"},{"question":"Theo QĐ 295/QĐ-HĐTV-TTLT ngày 15/5/2015, bảo quản vĩnh viễn là gì?","options":["Là những hồ sơ, tài liệu được lưu giữ vĩnh viễn cho đến khi hồ sơ, tài liệu tự hủy hoại hoặc không thể phục hồi.","Là những hồ sơ, tài liệu được lưu giữ vĩnh viễn.","",""],"correctAnswerIndex":0,"source":"Khoản 2  Điều 16 tại 295/QĐ-HĐTV-TTLT ngày 15/5/2015"},{"question":"Theo QĐ 295/QĐ-HĐTV-TTLT ngày 15/5/2015, đối với hồ sơ gồm nhiều tài liệu có thời hạn bảo quản khác nhau thì thời hạn bảo quản xác định trên cơ sở nào?","options":["Trên cơ sở tài liệu có thời hạn bảo quản ngắn nhất trong hồ sơ.","Theo thời hạn bảo quản trung bình của các tài liệu có trong hồ sơ.","Trên cơ sở tài liệu có thời hạn bảo quản dài nhất trong hồ sơ.",""],"correctAnswerIndex":2,"source":"Khoản 3 Điều 16 tại Quyết định số 295/QĐ-HĐTV-TTLT ngày 15/5/2015"},{"question":"Theo QĐ 295/QĐ-HĐTV-TTLT ngày 15/5/2015, đối tượng nào được phép khai thác, sử dụng hồ sơ tài liệu lưu trữ (ngoại trừ loại hồ sơ tài liệu hạn chế sử dụng, tài liệu mật)?","options":["Mọi đơn vị, cá nhân có nhu cầu chính đáng","Cán bộ văn Thư.","Đơn vị có hồ sơ nộp vào lưu trữ.",""],"correctAnswerIndex":0,"source":"Khoản 1 Điều 19 tại 295/QĐ-HĐTV-TTLT ngày 15/5/2015"},{"question":"Theo QĐ 295/QĐ-HĐTV-TTLT ngày 15/5/2015, hồ sơ, tài liệu lưu trữ điện tử phải đáp ứng các yêu cầu nào?","options":["Bảo đảm độ tin cậy, tính toàn vẹn và xác thực của thông tin chứa trong hồ sơ, tài liệu điện tử kể từ khi hồ sơ, tài liệu điện tử được khởi tạo lần đầu dưới dạng một thông điệp dữ liệu hoàn chỉnh.","Thông tin chứa trong hồ sơ, tài liệu lưu trữ điện tử có thể truy cập, sử dụng được dưới dạng hoàn chỉnh.","Cả đáp án 1 và 2.",""],"correctAnswerIndex":2,"source":"Theo khoản 1 điều 25 Quyết định 295/QĐ-HĐTV-TTLT ngày 15/5/2015"},{"question":"Theo 295/QĐ-HĐTV-TTLT ngày 15/5/2015, Quy định hủy hồ sơ, tài liệu lưu trữ điện tử hết giá trị như thế nào?","options":["Hồ sơ, tài liệu lưu trữ điện tử hết giá trị được hủy theo thẩm quyền, thủ tục như hồ sơ, tài liệu lưu trữ trên các vật mang tin khác hết giá trị.","Việc hủy hồ sơ, tài liệu lưu trữ điện tử phải được thực hiện đối với toàn bộ hồ sơ thuộc danh mục hồ sơ, tài liệu hết giá trị đã được phê duyệt và phải bảo đảm thông tin đã bị hủy không thể khôi phục lại được.","Cả đáp án 1 và 2.",""],"correctAnswerIndex":2,"source":"Theo điều 33 Quyết định 295/QĐ-HĐTV-TTLT ngày 15/5/2015"},{"question":"Theo QĐ 295/QĐ-HĐTV-TTLT ngày 15/5/2015, đơn vị chia, tách, sáp nhập, chấm dứt hoạt động thì người đứng đầu đơn vị phải tổ chức quản lý và giao nộp hồ sơ, tài liệu như thế  nào?","options":["Hồ sơ, tài liệu hình thành trong quá trình hoạt động của đơn vị nào phải được chỉnh lý, thống kê và bảo quản theo phông lưu trữ của đơn vị đó.","Tất cả hồ sơ, tài liệu đã giải quyết xong của đơn vị phải được giao nộp vào Lưu trữ cơ quan để tiến hành chỉnh lý tài liệu theo quy định.","Hồ sơ, tài liệu lưu trữ sau khi chỉnh lý được quản lý như sau: Hồ sơ, tài liệu lưu trữ sau khi chỉnh lý phải được bàn giao cho Lưu trữ cơ quan của đơn vị mới quản lý; Trường hợp không có đơn vị tiếp nhận hoặc có nhiều đơn vị mới cùng tiếp nhận thì hồ sơ, tài liệu lưu trữ của đơn vị được bàn giao theo quyết định của cấp trên trực tiếp hoặc cấp có thẩm quyền.","Tất cả các đáp án trên"],"correctAnswerIndex":3,"source":"điều 35 tại 295/QĐ-HĐTV-TTLT ngày 15/5/2015"},{"question":"Theo QĐ 295/QĐ-HĐTV-TTLT ngày 15/5/2015, tại các Văn phòng Đại diện, Sở giao dịch, chi nhánh, đơn vị sự nghiệp: Việc xác định giá trị hồ sơ, tài liệu; cho phép khai thác, sử dụng và quyết định hủy hồ sơ, tài liệu hết giá trị do người đứng đầu đơn vị hoặc người được ủy quyền phê duyệt đúng hay sai?","options":["Đúng","Sai","",""],"correctAnswerIndex":0,"source":"Khoản 2 Điều 7 Quyết định 295/QĐ-HĐTV-TTLT ngày 15/5/2015"},{"question":"Theo Quy trình 999/QĐ-NHNo-TTLT ngày 31/07/2015, trong từng sự việc, từng vấn đề, việc sắp xếp văn bản, tài liệu được thực hiện như thế nào?","options":["Trình tự thời gian tăng dần","Thời gian sớm nhất để trên cùng","Cả đáp án 1 và 2.",""],"correctAnswerIndex":2,"source":"Khoản 2, Điều 4 Quy trình 999/QĐ-NHNo-TTLT ngày 31/07/2015"},{"question":"Theo Quy trình 999/QĐ-NHNo-TTLT ngày 31/07/2015, ai là người phải lập hồ sơ?","options":["Cán bộ được giao giải quyết công việc","Cán bộ văn Thư","Lãnh đạo cơ quan",""],"correctAnswerIndex":0,"source":"Điều 4 Quy trình 999/QĐ-NHNo-TTLT ngày 31/07/2015"},{"question":"Theo Quy trình 999/QĐ-NHNo-TTLT ngày 31/07/2015, trách nhiệm giao nộp hồ sơ, tài liệu vào lưu trữ cơ quan thuộc về?","options":["Người đứng đầu cơ quan, tổ chức.","Đơn vi có hồ sơ, tài liệu.","Người làm văn thư, lưu trữ của cơ quan.","Người đứng đầu bộ phận lưu trữ của cơ quan, tổ chức."],"correctAnswerIndex":1,"source":"Theo điều 5 tại 999/QĐ-NHNo-TTLT ngày 31/7/2015"},{"question":"Theo Quy trình 999/QĐ-NHNo-TTLT ngày 31/07/2015, trong mọi trường hợp, người quản lý kho phải là người vào đầu tiên và là người ra cuối cùng Kho lưu trữ, đúng hay sai?","options":["Đúng","Sai","",""],"correctAnswerIndex":0,"source":"Điều 17 Quy trình 999/QĐ-NHNo-TTLT ngày 31/07/2015"},{"question":"Theo Quy trình 999/QĐ-NHNo-TTLT ngày 31/07/2015, người đến khai thác khi nhận hồ sơ, tài liệu có phải kiểm tra từng tờ tài liệu hay không?","options":["Có","Không","",""],"correctAnswerIndex":0,"source":"Khoản 4 Điều 21 Quy trình 999/QĐ-NHNo-TTLT ngày 31/07/2015"},{"question":"Theo Quy trình 999/QĐ-NHNo-TTLT ngày 31/07/2015, Người đến khai thác phải cung cấp thông tin nội dung liên quan nào về hồ sơ tài liệu cần khai thác?","options":["Số, ký hiệu, ngày, tháng, năm","Trích yếu văn bản, thời gian","Mục đích, sử dụng tài liệu;","Tất cả các đáp án trên"],"correctAnswerIndex":3,"source":"Khoản 4 Điều 21 Quy trình 999/QĐ-NHNo-TTLT ngày 31/07/2015"},{"question":"Theo Quy trình 999/QĐ-NHNo-TTLT ngày 31/07/2015, khi nhận lại hồ sơ, tài liệu từ người khai thác, người quản lý kho phải kiểm tra từng tờ tài liệu hay không?","options":["Có","Không","",""],"correctAnswerIndex":0,"source":"Khoản 5 Điều 21 Quy trình 999/QĐ-NHNo-TTLT ngày 31/07/2015"},{"question":"Theo Quy trình 999/QĐ-NHNo-TTLT ngày 31/07/2015, ai là người lập phiếu yêu cầu khai thác, sử dụng hồ sơ, tài liệu?","options":["Người quản lý kho","Người khai thác","",""],"correctAnswerIndex":1,"source":"Điều 22 Quy trình 999/QĐ-NHNo-TTLT ngày 31/07/2015"},{"question":"Theo Quy trình 999/QĐ-NHNo-TTLT ngày 31/07/2015, Đơn vị bảo quản là gì?","options":["Là đơn vị thống kê trong nghiệp vụ lưu trữ, đồng thời dùng để quản lý, tra tìm tài liệu. Độ dày của mỗi đơn vị bảo quản không quá độ dày của một hộp hồ sơ.","Nếu một hồ sơ có ít văn bản, tài liệu thì lập một đơn vị bảo quản. Nếu một hồ sơ có nhiều văn bản, tài liệu thì được chia thành nhiều tập và mỗi tập trong hồ sơ đó là một đơn vị bảo quản.","Cả đáp án 1 và 2.",""],"correctAnswerIndex":2,"source":"(Quy trình 999 - Phần I – Điều 3 Giải thích từ ngữ)"},{"question":"Theo Quy trình 999/QĐ-NHNo-TTLT ngày 31/07/2015, nội dung của lập hồ sơ gồm những bước nào?","options":["Mở hồ sơ;  Thu thập văn bản, tài liệu vào hồ sơ.","Thu thập văn bản, tài liệu vào hồ sơ.    \r\n Sắp xếp văn bản, tài liệu vào hồ sơ.","Kết thúc và biên mục hồ sơ;      Hoàn thiện bìa hồ sơ.","Mở hồ sơ;\r\n Thu thập văn bản, tài liệu vào hồ sơ;\r\n Sắp xếp văn bản, tài liệu vào hồ sơ;\r\n Kết thúc và biên mục hồ sơ; Hoàn thiện bìa hồ sơ."],"correctAnswerIndex":3,"source":"Điều 4 Quy trình 999/QĐ-NHNo-TTLT ngày 31/07/2015"},{"question":"Theo Quy trình 999/QĐ-NHNo-TTLT ngày 31/07/2015, cán bộ được giao giải quyết công việc mở hồ sơ khi nào?","options":["Ngay khi được giao giải quyết công việc","Khi công việc kết thúc","Trong thời gian giải quyết công việc",""],"correctAnswerIndex":0,"source":"Bước 1, Khoản 2, Điều 4 Quy trình 999/QĐ-NHNo-TTLT ngày 31/07/2015"},{"question":"Theo Quy trình 999/QĐ-NHNo-TTLT ngày 31/07/2015, sắp xếp văn bản, tài liệu trong hồ sơ theo trình tự như thế nào?","options":["Từng sự việc, từng vấn đề;","Việc sắp xếp văn bản, tài liệu được thực hiện theo trình tự thời gian tăng dần, thời gian sớm nhất để trên cùng.","Cả đáp án 1 và 2.",""],"correctAnswerIndex":2,"source":"Bước 3, khoản 2, Điều 4 Quy trình 999/QĐ-NHNo-TTLT ngày 31/07/2015"},{"question":"Theo Quy trình 999/QĐ-NHNo-TTLT ngày 31/07/2015, Hồ sơ nào phải giao nộp vào Lưu trữ cơ quan?","options":["Hồ sơ nguyên tắc","Hồ sơ công việc chưa giải quyết xong","Hồ sơ công việc đã kết thúc (riêng đối với hồ sơ cấp tín dụng là những hồ sơ tài liệu đã được cấp có thẩm quyền phê duyệt, đối với hồ sơ, tài liệu xây dựng cơ bản là những công trình đã được quyết toán) và được quy định trong bảng thời hạn bảo quản hồ sơ tài liệu lưu trữ trong hệ thống Agribank.",""],"correctAnswerIndex":2,"source":"Điều 5 Quy trình 999/QĐ-NHNo-TTLT ngày 31/07/2015"},{"question":"Theo Quy trình 999/QĐ-NHNo-TTLT ngày 31/07/2015, Hồ sơ, tài liệu không phải giao nộp, bao gồm?","options":["Các hồ sơ nguyên tắc (tập văn bản chỉ đạo của Đảng, văn bản quy phạm pháp luật...)","Hồ sơ công việc chưa giải quyết xong.","Các văn bản, tài liệu khác được gửi để biết, để tham khảo hoặc để phối hợp thực hiện nhưng không thuộc trách nhiệm lập hồ sơ của đơn vị và đã được lưu trong hồ sơ của đơn vị chủ trì giải quyết.","Tất cả các đáp án trên"],"correctAnswerIndex":3,"source":"Điều 5 Quy trình 999/QĐ-NHNo-TTLT ngày 31/07/2015"},{"question":"Theo Quy trình 999/QĐ-NHNo-TTLT ngày 31/07/2015, đối với tài liệu là quyển thì việc đánh số tờ như thế nào?","options":["Đánh hết số tờ trong quyển.","Đánh số tờ tương đương với 01 tờ tài liệu.","Không đánh số tờ",""],"correctAnswerIndex":1,"source":"Bước 4 Điều 4 Quy trình 999/QĐ-NHNo-TTLT ngày 31/07/2015"},{"question":"Theo Quy trình 999/QĐ-NHNo-TTLT ngày 31/07/2015, khi bàn giao hồ sơ tài liệu cho lưu trữ cơ quan phải thực hiện các mẫu biểu nào?","options":["M01/LHS - Bìa Hồ sơ","M02/LHS - Mục lục hồ sơ","M04/GN và M05/GN - Mục lục hồ sơ, tài liệu nộp lưu","Tất cả các mẫu biểu trên"],"correctAnswerIndex":3,"source":"Mẫu biểu của Quy trình 999 và Quyết định 2893/QĐ-NHNo-TTLT ngày 29/12/2020"},{"question":"Theo Quy trình 999/QĐ-NHNo-TTLT ngày 31/07/2015, Biên mục hồ sơ bao gồm những công việc:","options":["Đánh số tờ, ghi mục lục hồ sơ.","Đánh số tờ, ghi mục lục hồ sơ, viết tờ kết thúc.","Ghi mục lục hồ sơ, viết tờ kết thúc.","Đánh số tờ, ghi mục lục hồ sơ, ghi ngày mở hồ sơ và kết thúc hồ sơ."],"correctAnswerIndex":1,"source":"(Quy trình 999 - Phần I – Điều 3 Giải thích từ ngữ)"},{"question":"Theo Quy trình 999/QĐ-NHNo-TTLT ngày 31/07/2015, mỗi kho tài liệu có bao nhiêu chìa khóa kho?","options":["02 (hai) chìa khóa kho","03 (ba) chìa khóa kho","01 ( một) chìa khóa kho",""],"correctAnswerIndex":0,"source":"Điều 16 Quy trình 999/QĐ-NHNo-TTLT ngày 31/07/2015"},{"question":"Theo Quy trình 999/QĐ-NHNo-TTLT ngày 31/07/2015, các trường hợp được ra vào kho lưu trữ?","options":["Thực hiện theo lệnh, chỉ đạo của cấp trên có thẩm quyền,\r\nThực hiện công việc của người quản lý kho trong việc xuất, nhập hồ sơ, tài liệu;","Kiểm tra, kiểm kê tài sản trong kho theo định kỳ hoặc đột xuất,\r\n Vệ sinh kho, bốc dỡ, kê xếp giá tài liệu;","Sửa chữa, bảo dưỡng, lắp đặt trang thiết bị trong kho;\r\n Các trường hợp khẩn cấp khác.","Tất cả các đáp án trên"],"correctAnswerIndex":3,"source":"Điều 17 Quy trình 999/QĐ-NHNo-TTLT ngày 31/07/2015"},{"question":"Theo Quy trình 999/QĐ-NHNo-TTLT ngày 31/07/2015, các hình thức khai thác sử dụng hồ sơ, tài liệu lưu trữ?","options":["Tại chỗ (phòng đọc); mượn về nơi làm việc; sao chụp; chứng thực.","Tại chỗ (phòng đọc); Mượn về nơi làm việc; Sao chụp.","Mượn về nơi làm việc; Sao chụp; Chứng thực",""],"correctAnswerIndex":0,"source":"Điều 21 Mục 3 Quy trình 999/QĐ-NHNo-TTLT ngày 31/07/2015"},{"question":"Theo QĐ 2893/QĐ-NHNo-TTLT ngày 29/12/2020, Người khai thác hồ sơ, tài liệu cho các đơn vị thuộc Agribank phải cung cấp giấy tờ gì?","options":["Văn bản đề nghị (có ý kiến của người đứng đầu đơn vị có hồ sơ, tài liệu lưu trữ và được cấp có thầm quyền phê duyệt), văn bản cử cán bộ.","Văn bản đề nghị (có ý kiến của người đứng đầu đơn vị có hồ sơ, tài liệu lưu trữ và được cấp có thầm quyền phê duyệt).","Chứng minh nhân dân/ Căn cước công dân/ Hộ chiếu còn hiệu lực, Văn bản đề nghị (có ý kiến của người đứng đầu đơn vị có hồ sơ, tài liệu lưu trữ và được cấp có thầm quyền phê duyệt), văn bản cử cán bộ.",""],"correctAnswerIndex":2,"source":"Theo khoản 9 điều 1 tại Quyết định 2893/QĐ-NHNo-TTLT ngày 29/12/2020"},{"question":"Theo QĐ 2893/QĐ-NHNo-TTLT ngày 29/12/2020, cá nhân khai thác sử dụng tài liệu vì mục đích riêng phải cung cấp các giấy tờ nào?","options":["Đơn xin sử dụng tài liệu và hộ chiếu.","Đơn xin sử dụng tài liệu và chứng minh thư nhân dân.","Chứng minh nhân dân/Căn cước công dân/Hộ chiếu còn hiệu lực; Đơn xin sử dụng tài liệu (có ý kiến của người đứng đầu đơn vị có hồ sơ, tài liệu lưu trữ và được cấp có thẩm quyền phê duyệt)",""],"correctAnswerIndex":2,"source":"Theo khoản 9 điều 1 tại 2893/QĐ-NHNo-TTLT ngày 29/12/2020"},{"question":"Theo Hướng dẫn 2895/HD-NHNo-TTLT ngày 27/3/2023, người đến rút hồ sơ, tài liệu chứa bí mật nhà nước cần phải cung cấp giấy tờ gì?","options":["Căn cước công dân/Hộ chiếu còn hiệu lực","Tờ trình được cấp có thẩm quyền phê duyệt","Văn bản cử cán bộ","Tất cả các đáp án trên"],"correctAnswerIndex":3,"source":"Theo  khoản 2,3 điều 8 tại 2895/HD-NHNo-TTLT ngày 27/3/2023"},{"question":"Theo Hướng dẫn 2895/HD-NHNo-TTLT ngày 27/3/2023, bảo vệ hồ sơ, tài liệu chứa bí mật nhà nước là trách nhiệm của ai ?","options":["Là trách nhiệm của tất cả các đơn vị, cá nhân thuộc Agribank","Là trách nhiệm của Lưu trữ cơ quan","Là trách nhiệm của thủ trưởng cơ quan, đơn vị",""],"correctAnswerIndex":0,"source":"Theo khoản 1 điều 2 tại 2895/HD-NHNo-TTLT ngày 27/3/2023"},{"question":"Theo Hướng dẫn 2895/HD-NHNo-TTLT ngày 27/3/2023, hồ sơ, tài liệu chứa bí mật nhà nước phải được lập như thế nào?","options":["Được đóng theo từng tập cho vào hộp hồ sơ","Được lập hồ sơ theo quy định hiện hành của Agribank, được đóng bì riêng và được niêm phong","",""],"correctAnswerIndex":1,"source":"Theo khoản 1 điều 3 tại 2895/HD-NHNo-TTLT ngày 27/3/2023"},{"question":"Theo Hướng dẫn 2895/HD-NHNo-TTLT ngày 27/3/2023, bì niêm phong hồ sơ tài liệu chứa bí mật nhà nước theo quy định hiện hành tại Agribank thế nào?","options":["Có chữ ký; dấu niêm phong;","Số ký hiệu hồ sơ, tài liệu chứa bí mật nhà nước; tên hồ sơ, tài liệu chứa bí mật nhà nước (nếu có)","Ngày ban hành hồ sơ, tài liệu chứa bí mật nhà nước và đóng dấu độ mật tương ứng với độ mật của tài liệu bên trong bì (“A”, “B”, “C”)","Tất cả các đáp án trên"],"correctAnswerIndex":3,"source":"Điều 3 Hướng dẫn 2895/HD-NHNo-TTLT ngày 27/3/2023"},{"question":"Theo Hướng dẫn 2895/HD-NHNo-TTLT ngày 27/3/2023, giấy làm bì đựng hồ sơ tài liệu chứa bí mật nhà nước phải như thế nào?","options":["Giấy làm bì giống bì thư thông thường","Giấy làm bì phải dùng loại giấy dai, bền, khó thấm nước, không nhìn thấu qua được; hồ dán phải dính, khó bóc.","Giấy làm bì có màu xám đục",""],"correctAnswerIndex":1,"source":"Điều 3 Hướng dẫn 2895/HD-NHNo-TTLT ngày 27/3/2023"},{"question":"Theo Hướng dẫn 2895/HD-NHNo-TTLT ngày 27/3/2023, việc giao nộp hồ sơ, tài liệu chứa bí mật nhà nước vào Lưu trữ Cơ quan gồm mấy bước?","options":["05","06","04",""],"correctAnswerIndex":2,"source":"Theo khoản 2 điều 3 tại 2895/HD-NHNo-TTLT ngày 27/3/2023"},{"question":"Theo Hướng dẫn 2895/HD-NHNo-TTLT ngày 27/3/2023, việc lập Hồ sơ, tài liệu chứa bí mật nhà nước được thực hiện như thế nào?","options":["Phải được lập hồ sơ theo quy định hiện hành của Agribank","Được đóng bì riêng","Được niêm phong","Tất cả các đáp án trên"],"correctAnswerIndex":3,"source":"Theo khoản 1 điều 3 tại 2895/HD-NHNo-TTLT ngày 27/3/2023"},{"question":"Hồ sơ, tài liệu chứa bí mật nhà nước sau khi giao nộp vào Lưu trữ Cơ quan  được bảo quản như thế nào?","options":["Bảo quản tập trung trong két sắt, tủ sắt,... có khóa tại kho lưu trữ hồ sơ, tài liệu chứa bí mật nhà nước.","Bảo quản trong kho lưu trữ","Bảo quản trong két sắt tại nơi làm việc",""],"correctAnswerIndex":0,"source":"Theo khoản 1 điều 5 tại 2895/HD-NHNo-TTLT ngày 27/3/2023"},{"question":"Theo Hướng dẫn 2895/HD-NHNo-TTLT ngày 27/3/2023, đối với hồ sơ, tài liệu chứa bí mật nhà nước sau khi được giải mật chuyển sang chế độ lưu trữ như hồ sơ, tài liệu thông thường và hết thời hạn bảo quản được thực hiện như thế nào?","options":["Thực hiện tiêu hủy theo quy trình tiêu hủy tài liệu của Agribank.","Thực hiện lập hồ sơ","",""],"correctAnswerIndex":0,"source":"Theo tiết b  khoản 2 điều 4 tại 2895/HD-NHNo-TTLT ngày 27/3/2023"},{"question":"Theo Hướng dẫn 2895/HD-NHNo-TTLT ngày 27/3/2023, đối với hồ sơ, tài liệu chứa bí mật nhà nước sau khi được giải mật chuyển sang chế độ lưu trữ như hồ sơ, tài liệu thông thường và còn thời hạn bảo quản được thực hiện như thế nào?","options":["Thực hiện tiêu hủy theo quy trình tiêu hủy tài liệu của Agribank.","Thực hiện lập hồ sơ và giao nộp cho Lưu trữ cơ quan theo quy định của Agribank.","",""],"correctAnswerIndex":1,"source":"Theo tiết b  khoản 2 điều 4 tại 2895/HD-NHNo-TTLT ngày 27/3/2023"},{"question":"Theo Hướng dẫn 2895/HD-NHNo-TTLT ngày 27/3/2023, việc bố trí kho lưu trữ hồ sơ, tài liệu chứa bí mật nhà nước được bố trí như thế nào ?","options":["Được bố trí chung với kho hồ sơ tài liệu thông thường","Được bố trí là 01 (một) kho riêng biệt hoặc là 01 (một) khu vực riêng trong kho lưu trữ hồ sơ tài liệu thông thường.","",""],"correctAnswerIndex":1,"source":"Theo tiết a khoản 2 điều 5 tại 2895/HD-NHNo-TTLT ngày 27/3/2023"},{"question":"Theo Hướng dẫn 2895/HD-NHNo-TTLT ngày 27/3/2023, chìa khoá sử dụng hàng ngày đối với kho lưu trữ hồ sơ, tài liệu chứa bí mật nhà nước được cất giữ như thế nào?","options":["Phải cất giữ trong tủ hoặc két sắt đặt tại nơi làm việc trong trụ sở cơ quan.","Được cất giữ trong bì niêm phong để tại tủ nơi làm việc","",""],"correctAnswerIndex":0,"source":"Theo tiết c khoản 3 điều 5 tại 2895/HD-NHNo-TTLT ngày 27/3/2023"},{"question":"Theo Hướng dẫn 2895/HD-NHNo-TTLT ngày 27/3/2023, chìa khoá dự phòng đối với kho lưu trữ hồ sơ, tài liệu chứa bí mật nhà nước được bảo quản như thế nào?","options":["Được để trong phong bì (hộp) có niêm phong, gồm đầy đủ các chữ ký của người quản lý kho và người giữ chìa khoá dự phòng","Việc bàn giao chìa khóa dự phòng phải được lập thành biên bản.","Người giữ chìa khoá dự phòng có trách nhiệm bảo quản an toàn, nguyên vẹn niêm phong phong bì (hộp) chìa khóa dự phòng.","Tất cả các đáp án trên"],"correctAnswerIndex":3,"source":"Theo tiết e khoản 3 điều 5 tại 2895/HD-NHNo-TTLT ngày 27/3/2023"},{"question":"Việc bố trí kho lưu trữ hồ sơ, tài liệu chứa bí mật nhà nước được quy định như thế nào theo Hướng dẫn 2895/HD-NHNo-TTLT ngày 27/3/2023?","options":["01 (một) kho riêng biệt","01 (một) khu vực riêng trong kho lưu trữ hồ sơ tài liệu thông thường.","Cả 2 phương án trên",""],"correctAnswerIndex":2,"source":"Điều 5 Hướng dẫn 2895/HD-NHNo-TTLT ngày 27/3/2023"},{"question":"Theo Hướng dẫn 2895/HD-NHNo-TTLT ngày 27/3/2023, việc bảo quản chìa khoá dự phòng đối với kho lưu trữ hồ sơ, tài liệu chứa bí mật nhà nước là: được để trong phong bì (hộp) có niêm phong, gồm đầy đủ các chữ ký của người quản lý kho và người giữ chìa khoá dự phòng là đúng hay sai?","options":["Đúng","Sai","",""],"correctAnswerIndex":0,"source":"Theo tiết e khoản 3 điều 5 tại 2895/HD-NHNo-TTLT ngày 27/3/2023"},{"question":"Theo Hướng dẫn 2895/HD-NHNo-TTLT ngày 27/3/2023, người quản lý kho lưu trữ hồ sơ, tài liệu chứa bí mật nhà nước cần thực hiện mở những số sách cần thiết gì?","options":["Sổ bàn giao chìa khóa sử dụng hàng ngày, Sổ bàn giao chìa khóa dự phòng","Sổ đăng ký ra vào kho","Sổ bàn giao rút hồ sơ tài liệu, Sổ bàn giao hồ sơ tài liệu để nhập kho","Tất cả các đáp án trên"],"correctAnswerIndex":3,"source":"Theo  khoản 4 điều 6 tại 2895/HD-NHNo-TTLT ngày 27/3/2023"},{"question":"Theo Hướng dẫn 2895/HD-NHNo-TTLT ngày 27/3/2023, người đến rút hồ sơ, tài liệu KHÔNG ĐƯỢC vào Kho lưu trữ hồ sơ, tài liệu chứa bí mật nhà nước, đúng hay sai?","options":["Sai","Đúng","",""],"correctAnswerIndex":1,"source":"Theo  khoản 6 điều 6 tại 2895/HD-NHNo-TTLT ngày 27/3/2023"},{"question":"Theo Hướng dẫn 2895/HD-NHNo-TTLT ngày 27/3/2023, các trường hợp rút hồ sơ, tài liệu chứa bí mật nhà nước là với mục đích gì?","options":["Để điều chỉnh độ mật, gia hạn thời hạn bảo vệ bí mật nhà nước","Để giải mật","Để phục vụ công tác","Tất cả các đáp án trên"],"correctAnswerIndex":3,"source":"Theo khoản 10 điều 7 tại 2895/HD-NHNo-TTLT ngày 27/3/2023"},{"question":"Theo Hướng dẫn 2895/HD-NHNo-TTLT ngày 27/3/2023, Quy trình rút hồ sơ, tài liệu chứa bí mật nhà nước ra khỏi Lưu trữ Cơ quan gồm bao nhiêu bước?","options":["13 bước","15 bước","10 bước",""],"correctAnswerIndex":2,"source":"Điều 8 Hướng dẫn 2895/HD-NHNo-TTLT ngày 27/3/2023"},{"question":"Bộ chuẩn mực đạo đức nghề nghiệp và Quy tắc ứng xử của cán bộ ngân hàng của HHNH áp dụng cho đối tượng nào?","options":["Tổ chức hội viên thuộc Hiệp hội ngân hàng VN","Tất cả các ngân hàng hoạt động tại VN","Tất cả các nhân viên ngân hàng","Agribank"],"correctAnswerIndex":0,"source":"Điều 1 QĐ 11/QĐ-HHNH ngày 25/02/2019"},{"question":"Theo QĐ 11/QĐ-HHNH ngày 25/02/2019, tính đặc thù của hoạt động ngân hàng đòi hỏi cán bộ ngân hàng phải có?","options":["Phẩm chất đạo đức tốt","Bản lĩnh vững vàng trước mọi cám dỗ","Trách nhiệm cao để giữ được sự tín nhiệm và lòng tin của khách hàng, đối tác, uy tín của ngân hàng mình và của ngành ngân hàng đối với xã hội","Tất cả các đáp án trên"],"correctAnswerIndex":3,"source":"Điều 3 QĐ 11/QĐ-HHNH ngày 25/02/2019"},{"question":"Yêu cầu chung về việc xây dựng hình ảnh đối với người cán bộ ngân hàng như thế nào?","options":["Tận tâm và chuyên nghiệp","Lịch sự, chu đáo, cẩn trọng, liêm chính, tận tâm và chuyên nghiệp; ứng xử văn hóa đúng mực trong nội bộ và đối với bên ngoài","Úng xử văn hóa đúng mực trong nội bộ và đối với bên ngoài","Lịch sự, chu đáo, cẩn trọng"],"correctAnswerIndex":1,"source":"Điều 3 QĐ 11/QĐ-HHNH ngày 25/02/2019"},{"question":"Các chuẩn mực đạo đức nghề nghiệp của cán bộ ngân hàng, bao gồm?","options":["Tính tuân thủ; Sự cẩn trọng; Ý thức bảo mật thông tin","Sự liêm chính; Sự tận tâm và chuyên cần; Tính chủ động, sáng tạo, thích ứng.","Tính tuân thủ; Sự cẩn trọng; Sự liêm chính; Sự tận tâm và chuyên cần; Tính chủ động, sáng tạo, thích ứng; Ý thức bảo mật thông tin","Sự cẩn trọng; Sự liêm chính; Sự tận tâm và chuyên cần;  Ý thức bảo mật thông tin, Ý thức giữ gìn thương hiệu của ngân hàng"],"correctAnswerIndex":2,"source":"Điều 4 QĐ 11/QĐ-HHNH ngày 25/02/2019"},{"question":"Theo QĐ 11/QĐ-HHNH ngày 25/02/2019, đâu không phải là chuẩn mực đạo đức nghề nghiệp của cán bộ ngân hàng?","options":["Sự cẩn trọng","Sự liêm chính","Sự tận tâm và chuyên cần","Sự trung thành"],"correctAnswerIndex":3,"source":"Điều 4 QĐ 11/QĐ-HHNH ngày 25/02/2019"},{"question":"Theo QĐ 11/QĐ-HHNH ngày 25/02/2019, ứng xử của cán bộ cấp dưới với cấp trên phải đảm bảo nguyên tắc nào?","options":["Phải chấp hành nghiêm sự phân công nhiệm vụ, tôn trọng và ứng xử đúng mực đối với cấp trên","Thực hiện đúng phận sự, không được có những hành vi gây tổn hại đến uy tín của cấp trên","Mạnh dạn bày tỏ chính kiến, tham mưu, thuyết phục cấp trên khi cần thiết để tránh sai sót, rủi ro trong quá trình xử lý công việc","Tất cả các đáp án trên"],"correctAnswerIndex":3,"source":"Điều 5 QĐ 11/QĐ-HHNH ngày 25/02/2019"},{"question":"Theo QĐ 11/QĐ-HHNH ngày 25/02/2019, ứng xử của cán bộ cấp trên với cấp dưới phải đảm bảo nguyên tắc nào?","options":["Cần tôn trọng, lắng nghe, khuyến khích cấp dưới bày tỏ quan điểm, ý kiến; luôn gương mẫu trong cư xử, tạo không khí hòa đồng, cởi mở, động viên, khích lệ, đối xử công bằng, bình đẳng đối với cấp dưới","Chủ động hỗ trợ cấp dưới giải quyết khó khăn, vướng mắc; bảo vệ quyền lợi chính đáng của cấp dưới; không trù dập, phân biệt đối xử, làm tổn hại đến danh dự của cấp dưới","Không lợi dụng chức vụ, địa vị sử dụng thông tin, bí quyết, cơ hội kinh doanh và tài sản của ngân hàng để thu lợi cá nhân hoặc làm tổn hại đến lợi ích của ngân hàng","Tất cả các đáp án trên"],"correctAnswerIndex":3,"source":"Điều 5 QĐ 11/QĐ-HHNH ngày 25/02/2019"},{"question":"Theo QĐ 11/QĐ-HHNH ngày 25/02/2019, ứng xử của cán bộ đồng cấp phải thực hiện theo nguyên tắc nào?","options":["Cần giữ gìn đoàn kết nội bộ, có tinh thần tập thể, tôn trọng, tin cậy, hỗ trợ, giúp đỡ lẫn nhau.","Lắng nghe ý kiến của đồng nghiệp, khiêm nhường tiếp thu học hỏi kinh nghiệm của đồng nghiệp; góp ý, phân tích trên tinh thần xây dựng","Không lợi dụng quan hệ cá nhân đồng nghiệp để thực hiện hành vi gian lận.","Tất cả các đáp án trên"],"correctAnswerIndex":3,"source":"Điều 5 QĐ 11/QĐ-HHNH ngày 25/02/2019"},{"question":"Theo QĐ 11/QĐ-HHNH ngày 25/02/2019, Quy tắc ứng xử của cán bộ ngân hàng với khách hàng và đối tác được quy định như nào?","options":["Phong cách giao dịch chuyên nghiệp, thân thiện; tác phong nhanh nhẹn, chu đáo, thái độ niềm nở, tận tình, tạo ấn tượng tích cực, sự tin tưởng đối với khách hàng và đối tác","Trang phục gọn gàng, lịch sự, có thái độ nghiêm túc, đúng mực trong lúc làm việc, tôn trọng và đối xử công bằng với đối tác và khách hàng, giải quyết công việc đúng nguyên tắc, có lý, có tình","Không thiên vị, không gây phiền hà, nhũng nhiễu khách hàng và đối tác, tránh các hành động dẫn đến xung đột lợi ích, ảnh hưởng không tốt đến quan hệ với khách hàng và đối tác","Tất cả các đáp án trên"],"correctAnswerIndex":3,"source":"Điều 5 QĐ 11/QĐ-HHNH ngày 25/02/2019"},{"question":"Đâu không phải là quy tắc ứng xử của cán bộ ngân hàng với khách hàng và đối tác theo QĐ 11/QĐ-HHNH ngày 25/02/2019 ?","options":["Lợi dụng quan hệ cá nhân đồng nghiệp để bảo vệ lợi ích của bản thân trong trường hợp có xung đột với khách hàng","Không thiên vị, không gây phiền hà, nhũng nhiễu khách hàng và đối tác, tránh các hành động dẫn đến xung đột lợi ích, ảnh hưởng không tốt đến quan hệ với khách hàng và đối tác","Phong cách giao dịch chuyên nghiệp, thân thiện; tác phong nhanh nhẹn, chu đáo, thái độ niềm nở, tận tình, tạo ấn tượng tích cực, sự tin tưởng đối với khách hàng và đối tác","Trang phục gọn gàng, lịch sự, có thái độ nghiêm túc, đúng mực trong lúc làm việc, tôn trọng và đối xử công bằng với đối tác và khách hàng, giải quyết công việc đúng nguyên tắc, có lý, có tình"],"correctAnswerIndex":0,"source":"Điều 5 QĐ 11/QĐ-HHNH ngày 25/02/2019"},{"question":"Theo quy định tại “Bộ chuẩn mực đạo đức nghề nghiệp và quy tắc ứng xử của cán bộ ngân hàng” do Hội đồng Hiệp hội Ngân hàng Việt Nam ban hành, nội dung “Không được tham ô, vụ lợi hoặc tiếp tay cho hành vi tham ô, vụ lợi” thuộc quy định về chuẩn mực đạo đức nào?","options":["Tính tuân thủ.","Sự liêm chính.","Ý thức bảo mật thông tin.",""],"correctAnswerIndex":1,"source":"Điểm b khoản 3 Điều 4 Chương II QĐ 11/QĐ-HHNH ngày 25/02/2019"},{"question":"Theo quy định tại “Bộ chuẩn mực đạo đức nghề nghiệp và quy tắc ứng xử của cán bộ ngân hàng” do Hội đồng Hiệp hội Ngân hàng Việt Nam ban hành, nội dung “Không làm lơ khi thấy các hiện tượng sai trái xung quanh” thuộc quy định về chuẩn mực đạo đức nào?","options":["Sự liêm chính","Tính tuân thủ","Tính chủ động, sáng tạo, thích ứng.",""],"correctAnswerIndex":0,"source":"Điểm b khoản 3 Điều 4 Chương II QĐ 11/QĐ-HHNH ngày 25/02/2019"},{"question":"Theo quy định tại “Bộ chuẩn mực đạo đức nghề nghiệp và quy tắc ứng xử của cán bộ ngân hàng” do Hội đồng Hiệp hội Ngân hàng Việt Nam ban hành, nội dung “Cán bộ ngân hàng phải luôn cẩn thận, kỹ lưỡng, cân nhắc thấu đáo, lường đoán kỹ mọi rủi ro để phòng ngừa; thận trọng trong giao tiếp và giữ kỷ luật phát ngôn; tự giác chịu sự giám sát, kiểm soát theo quy định” thuộc quy định về chuẩn mực đạo đức nào?","options":["Sự liêm chính.","Ý thức bảo mật thông tin.","Sự cẩn trọng.",""],"correctAnswerIndex":2,"source":"Điểm a khoản 2 Điều 4 Chương II QĐ 11/QĐ-HHNH ngày 25/02/2019"},{"question":"Theo quy định tại “Bộ chuẩn mực đạo đức nghề nghiệp và quy tắc ứng xử của cán bộ ngân hàng” do Hội đồng Hiệp hội Ngân hàng Việt Nam ban hành, nội dung “Không ngừng cải tiến phương pháp làm việc, nâng cao các kỹ năng mềm của bản thân” thuộc quy định về chuẩn mực đạo đức nào?","options":["Tính chủ động, sáng tạo, thích ứng.","Tính tuân thủ.","Sự liêm chính.",""],"correctAnswerIndex":0,"source":"Điểm a khoản 5 Điều 4 Chương II QĐ 11/QĐ-HHNH ngày 25/02/2019"},{"question":"Theo quy định tại “Bộ chuẩn mực đạo đức nghề nghiệp và quy tắc ứng xử của cán bộ ngân hàng” do Hội đồng Hiệp hội Ngân hàng Việt Nam ban hành, nội dung “Rèn luyện khả năng thích ứng cao trước sự thay đổi của môi trường và yêu cầu trong tình hình mới” thuộc quy định về chuẩn mực đạo đức nào?","options":["Tính tuân thủ.","Ý thức bảo mật thông tin.","Tính chủ động, sáng tạo, thích ứng.",""],"correctAnswerIndex":2,"source":"Điểm a khoản 5 Điều 4 Chương II QĐ 11/QĐ-HHNH ngày 25/02/2019"},{"question":"Theo quy định tại “Bộ chuẩn mực đạo đức nghề nghiệp và quy tắc ứng xử của cán bộ ngân hàng” do Hội đồng Hiệp hội Ngân hàng Việt Nam ban hành, nội dung “Không đưa ra thông tin sai lệch, thiếu chính xác, mang tính chủ quan cá nhân gây tổn hại đến tài sản, thương hiệu, uy tín của tổ chức, của ngành, gây hoang mang, lo ngại, ảnh hưởng đến lòng tin của khách hàng đối với ngân hàng” thuộc quy định về chuẩn mực đạo đức nào của cán bộ ngân hàng?","options":["Sự liêm chính.","Ý thức bảo mật thông tin.","Tính tuân thủ.",""],"correctAnswerIndex":1,"source":"Điểm a khoản 6 Điều 4 Chương II QĐ 11/QĐ-HHNH ngày 25/02/2019"},{"question":"Theo quy định tại “Bộ chuẩn mực đạo đức nghề nghiệp và quy tắc ứng xử của cán bộ ngân hàng” do Hội đồng Hiệp hội Ngân hàng Việt Nam ban hành, nội dung “Không được chủ quan, liều lĩnh, không được dễ dãi, cả tin; không làm tắt, bỏ qua các bước, các thủ tục trong quy trình nghiệp vụ đã quy định” thuộc quy định về chuẩn mực đạo đức nào?","options":["Sự liêm chính.","Sự cẩn trọng.","Ý thức bảo mật thông tin.",""],"correctAnswerIndex":1,"source":"Điểm b khoản 2 Điều 4 Chương II QĐ 11/QĐ-HHNH ngày 25/02/2019"},{"question":"Đặc trưng văn hóa Agribank KHÔNG bao gồm đặc tính nào sau đây?","options":["Thân thiện.","Tam nông.","Hội nhập.",""],"correctAnswerIndex":2,"source":"Đặc trưng văn hóa Agribank – Cẩm nang văn hóa Agribank"},{"question":"Tầm nhìn của Agribank là:","options":["Tăng trưởng - an toàn - hiệu quả - bền vững.","Phát triển - an toàn - hiệu quả - bền vững.","Tăng trưởng - phát triển - bền vững - hiệu quả",""],"correctAnswerIndex":0,"source":"Tầm nhìn của Agribank – Cẩm nang văn hóa Agribank"},{"question":"Khi bắt tay, cán bộ Agribank phải ứng xử như thế nào?","options":["Cấp trên chủ động bắt tay cấp dưới.","Người ít tuổi chủ động bắt tay người lớn tuổi hơn.","Bắt tay từ người có chức vụ thấp đến người có chức vụ cao.",""],"correctAnswerIndex":0,"source":"Chuẩn mực trong Chào hỏi – Cẩm nang văn hóa Agribank"},{"question":"Cách ứng xử nào KHÔNG đúng sau khi nhận danh thiếp?","options":["Sử dụng 2 tay khi nhận danh thiếp","Đọc những thông tin cơ bản ghi trên danh thiếp.","Cẩn thận cất ngay vào túi áo ngực.",""],"correctAnswerIndex":2,"source":"Chuẩn mực trong giới thiệu và tự giới thiệu – Cẩm nang văn hóa Agribank"},{"question":"Anh/chị xử lý thế nào trong trường hợp KHÔNG có đủ danh thiếp cho tất cả thành viên trong đoàn làm việc của đối tác?","options":["Trao danh thiếp cho một số người ở gần.","Trao hết số danh thiếp mình có và xin lỗi những người không được nhận.","Chỉ cần đưa danh thiếp cho người dẫn đầu đoàn đối tác kèm theo lời tự giới thiệu.",""],"correctAnswerIndex":2,"source":"Chuẩn mực trong giới thiệu và tự giới thiệu – Cẩm nang văn hóa Agribank"},{"question":"Việc giới thiệu và tự giới thiệu trong văn hóa Agribank được thực hiện theo thứ tự nào?","options":["Giới thiệu bản thân rồi đến những người đi cùng, giới thiệu người có chức vụ thấp rồi đến cao.","Giới thiệu bản thân rồi đến những người đi cùng, giới thiệu người có chức vụ cao rồi đến thấp.","Giới thiệu những người đi cùng rồi đến bản thân, giới thiệu người có chức vụ cao rồi đến thấp.",""],"correctAnswerIndex":2,"source":"Chuẩn mực trong giới thiệu và tự giới thiệu – Cẩm nang văn hóa Agribank"},{"question":"Hành vi nào KHÔNG đúng khi nói chuyện điện thoại?","options":["Nhấc máy sau hồi chuông thứ 2.","Giữ thái độ hòa nhã, bình tĩnh.","Nói âm lượng to, rõ ràng.",""],"correctAnswerIndex":2,"source":"Chuẩn mực trong nói chuyện điện thoại – Cẩm nang văn hóa Agribank"},{"question":"Trường hợp nào sau đây cán bộ thực hiện đúng chuẩn mực Văn hóa Agribank khi được thông báo buổi họp bắt đầu lúc 8 giờ?","options":["Ổn định chỗ ngồi lúc 8 giờ.","Ổn định chỗ ngồi lúc 7 giờ 54 phút.","Có mặt trong phòng họp lúc 7 giờ 56 phút.",""],"correctAnswerIndex":1,"source":"Chuẩn mực trong hội họp – Cẩm nang văn hóa Agribank"},{"question":"Theo Quyết định 874/QD-BTTTT ngày 17/06/2021, Đối tượng nào áp dụng tại Bộ quy tắc ứng xử trên mạng xã hội?","options":["Cơ quan nhà nước, cán bộ, công chức, viên chức, người lao động trong cơ quan nhà nước sử dụng mạng xã hội","Cán bộ, công chức, viên chức, người lao động trong cơ quan nhà nước sử dụng mạng xã hộ","Tổ chức, cá nhân khác sử dụng mạng xã hội","Tất cả các đáp án trên"],"correctAnswerIndex":3,"source":"Điều 2, QĐ số 874/QĐ-BTTTT về Quy tắc ứng xử trên mạng xã hội"},{"question":"Theo Quyết định 874/QD-BTTTT ngày 17/06/2021, mục đích của việc ban hành Bộ quy tắc ứng xử trên mạng xã hội?","options":["Nhằm tạo điều kiện phát triển lành mạnh mạng xã hội tại Việt Nam","Đảm bảo quyền tự do cá nhân, quyền tự do kinh doanh, không phân biệt đối xử nhà cung cấp dịch vụ trong và ngoài nước, phù hợp với chuẩn mực, thông lệ và các điều ước quốc tế mà Việt Nam đã tham gia","Giáo dục ý thức, tạo thói quen tích cực trong các hành vi ứng xử của người dùng trên mạng xã hội, góp phần xây dựng môi trường mạng an toàn, lành mạnh tại Việt Nam.","Tất cả các đáp án trên"],"correctAnswerIndex":3,"source":"Điều 1, QĐ số 874/QĐ-BTTTT về Quy tắc ứng xử trên mạng xã hội"},{"question":"Theo Quyết định 874/QD-BTTTT ngày 17/06/2021, nội dung nào không phải là mục đích của việc ban hành Bộ quy tắc ứng xử trên mạng xã hội?","options":["Nhằm đảm bảo môi trường kinh doanh online an toàn, hiệu quả","Nhằm tạo điều kiện phát triển lành mạnh mạng xã hội tại Việt Nam","Xây dựng chuẩn mực đạo đức về hành vi, ứng xử trên mạng xã hội","Giáo dục ý thức, tạo thói quen tích cực trong các hành vi ứng xử của người dùng trên mạng xã hội"],"correctAnswerIndex":0,"source":"Điều 1, QĐ số 874/QĐ-BTTTT về Quy tắc ứng xử trên mạng xã hội"},{"question":"Theo Quyết định 874/QD-BTTTT ngày 17/06/2021, quy tắc nào không thuộc Quy tắc ứng xử chung trên mạng xã hội?","options":["Tôn trọng","Lành mạnh","Trách nhiệm","Công bằng"],"correctAnswerIndex":3,"source":"Điều 3, QĐ số 874/QĐ-BTTTT về Quy tắc ứng xử trên mạng xã hội"},{"question":"Theo Quyết định 874/QD-BTTTT ngày 17/06/2021, quy tắc ứng xử chung trên mạng xã hội bao gồm?","options":["Tôn trọng; Lành mạnh; An toàn, bảo mật thông tin; Trách nhiệm.","Tôn trọng; Lành mạnh; An toàn; Trách nhiệm.","Tôn trọng; Lành mạnh; Bảo mật thông tin; Trách nhiệm.","Tôn trọng; Lành mạnh; An toàn, bảo mật thông tin; Trách nhiệm. Công bằng"],"correctAnswerIndex":0,"source":"Điều 3, QĐ số 874/QĐ-BTTTT về Quy tắc ứng xử trên mạng xã hội"},{"question":"Theo Quyết định 874/QD-BTTTT ngày 17/06/2021, đâu là quy tắc ứng xử đối với các cơ quan nhà nước trên mạng xã hội?","options":["Công bố rõ ràng các điều khoản sử dụng dịch vụ, bao gồm tất cả các quyền và nghĩa vụ của nhà cung cấp dịch vụ và người sử dụng.","Ban hành và công khai các biện pháp phát hiện, thông báo và phối hợp với các cơ quan chức năng để xử lý, ngăn chặn và loại bỏ các nội dung thông tin vi phạm bản quyền, vi phạm pháp luật","Cung cấp thông tin trên mạng xã hội đồng bộ, thống nhất với thông tin đã được cung cấp trên các phương tiện truyền thông chính thống khác.","Tôn trọng quyền được bảo vệ thông tin của người sử dụng, không thu thập thông tin cá nhân và cung cấp thông tin của người sử dụng dịch vụ cho bên thứ ba"],"correctAnswerIndex":2,"source":"Điều 6, QĐ số 874/QĐ-BTTTT về Quy tắc ứng xử trên mạng xã hội"},{"question":"Theo Nghị định 15/2020/NĐ-CP, hành vi nào bị phạt tiền khi sử dụng mạng xã hội đối với cá nhân, tổ chức?","options":["Tuyên truyền, quảng bá về đất nước - con người, văn hóa tốt đẹp của Việt Nam, chia sẻ thông tin tích cực, những tấm gương người tốt, việc tốt.","Quảng cáo, tuyên truyền, chia sẻ thông tin về hàng hóa, dịch vụ bị cấm","Chia sẻ những thông tin có nguồn chính thống, đáng tin cậy.","Vận động người thân trong gia đình, bạn bè, những người xung quanh tham gia giáo dục, bảo vệ trẻ em, trẻ vị thành niên."],"correctAnswerIndex":1,"source":"Nghị định 15/2020/NĐ-CP"},{"question":"Nghị định 15/2020/NĐ-CP, các hành vi bị xử phạt vi phạm hành chính vì lợi dụng mạng xã hội là:","options":["Cung cấp, chia sẻ thông tin giả mạo, thông tin sai sự thật, xuyên tạc, vu khống, xúc phạm uy tín của cơ quan, tổ chức, danh dự, nhân phẩm của cá nhân;","Cung cấp, chia sẻ thông tin cổ súy các hủ tục, mê tín, dị đoan, dâm ô, đồi trụy, không phù hợp với thuần phong, mỹ tục của dân tộc","Cung cấp, chia sẻ hình ảnh bản đồ Việt Nam nhưng không thể hiện hoặc thể hiện không đúng chủ quyền quốc gia;","Tất cả các đáp án trên"],"correctAnswerIndex":3,"source":"Nghị định 15/2020/NĐ-CP"},{"question":"Theo Nghị định 15/2020/NĐ-CP, Mức phạt tiền từ 20.000.000 đồng đến 30.000.000 đồng đối với hành vi nào trên mạng xã hội?","options":["Cung cấp, chia sẻ đường dẫn đến thông tin trên mạng có nội dung bị cấm","Hành vi tiết lộ thông tin thuộc danh mục bí mật nhà nước, bí mật đời tư của cá nhân và bí mật khác mà chưa đến mức truy cứu trách nhiệm hình sự","Quảng cáo, tuyên truyền, chia sẻ thông tin về hàng hóa, dịch vụ bị cấm","Cung cấp, chia sẻ thông tin giả mạo, thông tin sai sự thật, xuyên tạc, vu khống, xúc phạm uy tín của cơ quan, tổ chức, danh dự, nhân phẩm của cá nhân"],"correctAnswerIndex":1,"source":"Điều 101 Nghị định 15/2020/NĐ-CP"},{"question":"Nghị định 15/2020/NĐ-CP, đâu là hành vi được khuyến khích khi sử dụng mạng xã hội?","options":["Chia sẻ những thông tin có nguồn chính thống, đáng tin cậy.","đáp án 1 và 3","Sử dụng mạng xã hội để tuyên truyền, quảng bá về đất nước - con người, văn hóa tốt đẹp của Việt Nam, chia sẻ thông tin tích cực, những tấm gương người tốt, việc tốt.","Cung cấp, chia sẻ đường dẫn đến thông tin trên mạng có nội dung bị cấm"],"correctAnswerIndex":1,"source":"Điều 4 QĐ số 874/QĐ-BTTTT về Quy tắc ứng xử trên mạng xã hội"},{"question":"Theo Quyết định 874/QD-BTTTT ngày 17/06/2021, Quy tắc \"Lành mạnh\" ứng xử trên mạng xã hội là:","options":["Hành vi, ứng xử trên mạng xã hội phù hợp với các giá trị đạo đức, văn hóa, truyền thống tốt đẹp của dân tộc Việt Nam.","Hành vi, ứng xử trên mạng xã hội phù hợp với truyền thống của dân tộc Việt Nam.","Hành vi, ứng xử trên mạng xã hội phù hợp tập quán dân tộc Việt Nam.",""],"correctAnswerIndex":0,"source":"Điều 3, QĐ số 874/QĐ-BTTTT về Quy tắc ứng xử trên mạng xã hội"},{"question":"Theo Quy định số 238/QĐ-HĐTV-TTh ngày 07/5/2021, đồng phục đối với nữ được quy định thế nào trong Quy định về trang phục trong hệ thống Agribank?","options":["Chân váy ngang gối trở lên hoặc quần âu màu đen hoặc xanh đen. Áo sơ mi trắng trơn, dài hoặc ngắn tay, cổ Đức, áo bỏ trong chân váy/quần.","Chân váy ngang gối trở xuống hoặc quần âu màu đen hoặc xanh đen. Áo sơ mi trắng trơn, dài hoặc ngắn tay, cổ Đức, áo bỏ trong chân váy/quần.","Chân váy ngang gối trở lên hoặc quần âu màu đen hoặc xanh đen. Áo sơ mi trắng trơn, dài hoặc ngắn tay.",""],"correctAnswerIndex":1,"source":"Điểm b Khoản 1 Điều 4 Quy định số 238/QĐ-HĐTV-TTh ngày 07/5/2021"},{"question":"Theo Quy định số 238/QĐ-HĐTV-TTh ngày 07/5/2021, những trang phục nào không được sử dụng trong thời gian làm việc đối với người quản lý, người lao động là nam của Agribank?","options":["Áo phong không cổ, quần sooc","Quần áo màu sắc sặc sỡ","Cả đáp án 1&2",""],"correctAnswerIndex":2,"source":"Khoản 1 Điều 6 Quy định số 238/QĐ-HĐTV-TTh ngày 07/5/2021"},{"question":"Theo Quy định số 238/QĐ-HĐTV-TTh ngày 07/5/2021, Những trang phục nào không được sử dụng trong thời gian làm việc đối với người quản lý, người lao động là nữ của Agribank?","options":["Quần áo quá bó, cổ áo quá rộng","Chân váy quá ngắn, xẻ quá cao","Áo sơ mi trắng trơn, dài hoặc ngắn tay, cổ Đức","Cả đáp án 1 và 2"],"correctAnswerIndex":3,"source":"Khoản 2 Điều 4 Quy định số 238/QĐ-HĐTV-TTh ngày 07/5/2021"},{"question":"Theo Quy định số 238/QĐ-HĐTV-TTh ngày 07/5/2021, Người lao động của Agribank sử dụng đồng phục từ ngày thứ 2 đến thứ 4 là:","options":["Đúng","Sai","",""],"correctAnswerIndex":1,"source":"Khoản 1 Điều 7 Quy định số 238/QĐ-HĐTV-TTh ngày 07/5/2021"},{"question":"Theo Quy định số 238/QĐ-HĐTV-TTh ngày 07/5/2021, đối tượng nào sau đây được sử dụng trang phục tự chọn lịch sự, trang nhã, phù hợp với công sở vào ngày làm việc thứ 6 hàng tuần theo quy định của Thủ trưởng đơn vị?","options":["Người lao động tại các bộ phận không trực tiếp giao dịch với khách hàng","Người lao động tại các bộ phận trực tiếp giao dịch với khách hàng","",""],"correctAnswerIndex":0,"source":"Khoản 1 Điều 7 Quy định số 238/QĐ-HĐTV-TTh ngày 07/5/2021"},{"question":"Theo Quy định số 238/QĐ-HĐTV-TTh ngày 07/5/2021, đồng phục đối với nam được quy định thế nào trong Quy định về trang phục trong hệ thống Agribank?","options":["Quần âu màu đen hoặc xanh đen. Giày công sở hoặc dép có quai hậu màu đen; thắt lưng màu đen","Caravat màu đỏ booc đô","Cả đáp án 1 và 2",""],"correctAnswerIndex":2,"source":"Quy định số 238/QĐ-HĐTV-TTh ngày 07/5/2021"},{"question":"Theo Quy định số 238/QĐ-HĐTV-TTh ngày 07/5/2021, đồng phục làm việc đối với nữ lao động trong thời gian mang thai tại Agribank được qui định như thế nào?","options":["Chân váy ngang gối trở xuống hoặc quần âu màu đen hoặc xanh đen. Áo sơ mi trắng trơn, dài hoặc ngắn tay","Váy liền: phần thân trên áo màu trắng trơn, dài hoặc ngắn tay; phần thân dưới (chân váy) ngang gối trở xuống màu đen hoặc xanh đen","Chân váy ngang gối trở lên hoặc quần âu màu đen hoặc xanh đen. Áo sơ mi trắng trơn, dài hoặc ngắn tay","Cả đáp án 1 và 2"],"correctAnswerIndex":3,"source":"Quy định số 238/QĐ-HĐTV-TTh ngày 07/5/2021"},{"question":"Theo Quy định số 238/QĐ-HĐTV-TTh ngày 07/5/2021, Đồng phục đối với nam được quy định thế nào?","options":["Quần âu màu đen hoặc xanh đen. Giày công sở hoặc dép có quai hậu màu đen; thắt lưng màu đen","Áo sơ mi trăng trơn, dài hoặc ngắn tay, cố Đức, áo bỏ trong quần. Áo vest màu đen hoặc xanh đen cùng màu với màu quần. Caravat màu đỏ booc đô","Quần âu màu đen hoặc xanh đen. Áo sơ mi trắng trơn, dài hoặc ngắn tay, cố Đức, áo bỏ trong quần. Áo vest màu đen hoặc xanh đen cùng màu với màu quần. Caravat màu đỏ booc đô. Giày công sở hoặc dép có quai hậu màu đen; thắt lưng màu đen","Quần âu màu đen hoặc xanh đen. Áo sơ mi trắng trơn, dài hoặc ngắn tay, cố Đức, áo bỏ ngoài quần. Áo vest màu đen hoặc xanh đen cùng màu với màu quần. Caravat màu đỏ. Giày công sở hoặc dép có quai hậu màu đen; thắt lưng màu đen."],"correctAnswerIndex":2,"source":"Điểm a Khoản 1 Điều 4 Quy định số 238/QĐ-HĐTV-TTh ngày 07/5/2021"},{"question":"Theo Quy chế số 919/QC-HĐTV-TCTL ngày 31/12/2021, Các trường hợp tạm hoãn thực hiện Hợp đồng lao động gồm:","options":["Người lao động thực hiện nghĩa vụ quân sự, nghĩa vụ tham gia dân quân tự vệ;","Người lao động bị tạm giữ, tạm giam, theo quy định của pháp luật tố tụng hình sự;","Người lao động phải chấp hành quyết định áp dụng biện pháp đưa vào trường giáo dưỡng, cơ sở cai nghiện bắt buộc hoặc cơ sở giáo dục bắt buộc","Tất cả các đáp án trên"],"correctAnswerIndex":3,"source":"Điều 19, Quy chế số 919/QC-HĐTV-TCTL ngày 31/12/2021"},{"question":"Quy chế số 919/QC-HĐTV-TCTL ngày 31/12/2021, các trường hợp chấm dứt Hợp đồng lao động gồm :","options":["Người lao động bị kết án phạt tù nhưng không được hưởng án treo hoặc không thuộc trường hợp được trả tự do theo quy định của Bộ luật Tố tụng hình sự, tử hình hoặc cấm làm công việc ghi trong Hợp đồng lao động theo bản án, quyết định của Tòa án đã có hiệu lực pháp luật;","Người lao động là người nước ngoài làm việc tại Việt Nam bị trục xuất theo bản án, quyết định của Tòa án đã có hiệu lực pháp luật, quyết định của cơ quan nhà nước có thẩm quyền;","Người lao động chết; bị Tòa án tuyên bố mất năng lực hành vi dân sự, mất tích hoặc đã chết","Tất cả các đáp án trên"],"correctAnswerIndex":3,"source":"Điều 20, Quy chế số 919/QC-HĐTV-TCTL ngày 31/12/2021"},{"question":"Quy chế số 919/QC-HĐTV-TCTL ngày 31/12/2021, Thỏa ước lao động tập thể được ký bao nhiêu năm 1 lần (không tính đến thời điểm có sự thay đổi các quy định của pháp luật)?","options":["01 năm","02 năm","03 năm","04 năm"],"correctAnswerIndex":2,"source":"Khoản 4, Điều 22, Quy chế số 919/QC-HĐTV-TCTL ngày 31/12/2021"},{"question":"Quy chế số 919/QC-HĐTV-TCTL ngày 31/12/2021, tuổi nghỉ hưu của người lao động trong điều kiện lao động bình thường được điều chỉnh theo lộ trình cho đến khi đủ 62 tuổi đối với lao động nam vào năm 2028 và đủ 60 tuổi đối với lao động nữ vào năm 2035 là đúng hay sai?","options":["Đúng","Sai","",""],"correctAnswerIndex":0,"source":"Khoản 1, Điều 25, Quy chế số 919/QC-HĐTV-TCTL ngày 31/12/2021"},{"question":"Theo Quy định 238/QĐ-HĐTV-TTh, người lao động của Agribank sử dụng đồng phục theo quy định từ ngày thứ 2 đến ngày thứ 5 là đúng hay sai?","options":["Đúng","Sai","",""],"correctAnswerIndex":0,"source":"Khoản 1, Điều 7 Quy định 238/QĐ-HĐTV-TTh"},{"question":"Quy định 238/QĐ-HĐTV-TTh, đối với người lao động trong thời gian học việc, thử việc có bắt buộc sử dụng đồng phục theo quy định chung của Agribank không?","options":["Có","Không","",""],"correctAnswerIndex":1,"source":"Khoản 3, Điều 7 Quy định 238/QĐ-HĐTV-TTh"},{"question":"Quy định 238/QĐ-HĐTV-TTh, vào các ngày mùng 8/3 và 20/10 hàng năm, cán bộ nữ Agribank có bắt buộc mặc trang phục áo dài không?","options":["Có","Không","",""],"correctAnswerIndex":1,"source":"Khoản 6, Điều 7 Quy định 238/QĐ-HĐTV-TTh"},{"question":"Đối tượng áp dụng của văn bản 2895/HD-NHNo-TTLT ngày 27/03/2023 về hướng dẫn lưu trữ hồ sơ, tài liệu chứa bí mật nhà nước trong hệ thống Agribank là:","options":["Đơn vị và cá nhân có liên quan thuộc cơ cấu tổ chức của Agribank","Agribank Chi nhánh Campuchia thực hiện lưu trữ hồ sơ, tài liệu chứa bí mật nhà nước theo Hướng dẫn này và đảm bảo tuân thủ quy định của pháp luật Campuchia có liên quan.","Tất cả đáp án trên",""],"correctAnswerIndex":2,"source":"Điều 1 văn bản 2895/HD-NHNo-TTLT ngày 27/03/2023"},{"question":"Theo văn bản 2895/HD-NHNo-TTLT ngày 27/03/2023, đối với Văn phòng đại diện, chi nhánh, đơn vị sự nghiệp, Ai là người có thẩm quyền cho phép rút hồ sơ, tài liệu chứa bí mật nhà nước ra khỏi Lưu trữ Cơ quan?","options":["Trưởng phòng Tổng hợp","Trưởng đơn vị, cấp phó của Trưởng đơn vị (theo phân công, ủy quyền của Trưởng đơn vị).","Trưởng phòng nghiệp vụ",""],"correctAnswerIndex":1,"source":"Theo tiết b khoản 1 điều 7 tại 2895/HD-NHNo-TTLT ngày 27/3/2023"},{"question":"Theo văn bản 2895/HD-NHNo-TTLT ngày 27/03/2023, Đơn vị/ bộ phận nào thực hiện việc điều chỉnh độ mật, gia hạn thời hạn bảo vệ bí mật nhà nước?","options":["Đơn vị/bộ phận có hồ sơ, tài liệu chứa bí mật nhà nước","Lưu trữ cơ quan","",""],"correctAnswerIndex":0,"source":"Theo khoản 1 điều 4 tại Văn bản 2895/HD-NHNo-TTLT ngày 27/3/2023"},{"question":"Theo văn bản 2895/HD-NHNo-TTLT ngày 27/03/2023, Đơn vị/bộ phận có hồ sơ, tài liệu chứa bí mật nhà nước cần phải làm gì để giao nộp vào Lưu trữ cơ quan?","options":["Tiến hành thống kê những hồ sơ, tài liệu chứa bí mật nhà nước cần nộp lưu","Lập Mục lục hồ sơ, tài liệu chứa bí mật nhà nước nộp lưu (Mẫu: M01m)","Lập Biên bản bàn giao hồ sơ, tài liệu chứa bí mật nhà nước nộp lưu (Mẫu: M02m)","Tất cả các đáp án trên"],"correctAnswerIndex":3,"source":"Theo tiết a khoản 2 điều 3 tại 2895/HD-NHNo-TTLT ngày 27/3/2023"},{"question":"Theo văn bản 2895/HD-NHNo-TTLT ngày 27/03/2023, mỗi công cụ dụng cụ lưu trữ hồ sơ, tài liệu chứa bí mật nhà nước có bao nhiêu chìa khoá?","options":["05","02","03",""],"correctAnswerIndex":1,"source":"Theo tiết b khoản 3 điều 5 tại 2895/HD-NHNo-TTLT ngày 27/3/2023"},{"question":"Theo văn bản 2895/HD-NHNo-TTLT ngày 27/03/2023, nguyên tắc chung về lưu trữ hồ sơ, tài liệu chứa bí mật Nhà nước trong hệ thống Agribank?","options":["Bảo vệ hồ sơ, tài liệu chứa bí mật nhà nước là trách nhiệm của tất cả các đơn vị, cá nhân thuộc Agribank; đảm bảo tuân thủ quy định của pháp luật và của Agribank về bảo vệ bí mật nhà nước.","Việc tổ chức quản lý, lưu trữ, khai thác sử dụng hồ sơ, tài liệu chứa bí mật nhà nước bảo đảm đúng mục đích, thẩm quyền, trình tự, thủ tục theo quy định của Agribank.","Tất cả các đáp án trên",""],"correctAnswerIndex":2,"source":"Theo điều 2 tại Văn bản 2895/HD-NHNo-TTLT ngày 27/3/2023"},{"question":"Theo văn bản 2895/HD-NHNo-TTLT ngày 27/03/2023, người quản lý kho có quyền từ chối nhu cầu rút hồ sơ, tài liệu chứa bí mật nhà nước nếu người đến rút hồ sơ, tài liệu không đáp ứng các quy định về rút hồ sơ, tài liêu chứa bí mật nhà nước đúng hay sai?","options":["Đúng","Sai","",""],"correctAnswerIndex":0,"source":"Theo khoản 7 điều 6 tại Văn bản 2895/HD-NHNo-TTLT ngày 27/3/2023"},{"question":"Phạm vi điều chỉnh của Hướng dẫn về lưu trữ hồ sơ, tài liệu chứa bí mật Nhà nước trong hệ thống Agribank tại Văn bản tại 2895/HD-NHNo-TTLT ngày 27/3/2023 là:","options":["Hướng dẫn tổ chức giao nộp, lưu trữ và quản lý hồ sơ, tài liệu chứa bí mật nhà nước thuộc đối tượng phải giao nộp vào Lưu trữ Cơ quan trong hệ thống Agribank.","Hồ sơ, tài liệu chứa bí mật Nhà nước của các cơ quan ban ngành gửi tới Agribank","Hướng dẫn lưu trữ và quản lý hồ sơ, tài liệu chứa bí mật nhà nước của Lưu trữ cơ quan",""],"correctAnswerIndex":0,"source":"Theo khoản 1, Điều 1 tại Văn bản 2895/HD-NHNo-TTLT ngày 27/3/2023"},{"question":"Theo Quy trình 999/QĐ-NHNo-TTLT ngày 31/07/2015, lập Danh mục hồ sơ, tài liệu tiêu hủy  và viết Bản thuyết minh hồ sơ, tài liệu tiêu hủy là trách nhiệm của đơn vị nào?","options":["Đơn vị có hồ sơ","Lưu trữ cơ quan","Người quản lý kho",""],"correctAnswerIndex":1,"source":"Điều 10 tại Quy trình 999/QĐ-NHNo-TTLT ngày 31/07/2015"},{"question":"Theo Quy trình 999/QĐ-NHNo-TTLT ngày 31/07/2015, trách nhiệm của đơn vi lưu trữ cơ quan là lập danh mục hồ sơ, tài liệu tiêu hủy và viết Bản thuyết minh hồ sơ, tài liệu tiêu hủy là đúng hay sai?","options":["Đúng","sai","",""],"correctAnswerIndex":0,"source":"Điều 10 tại Quy trình 999/QĐ-NHNo-TTLT ngày 31/07/2015"},{"question":"Theo văn bản 2895/HD-NHNo-TTLT ngày 27/03/2023, mỗi công cụ dụng cụ lưu trữ hồ sơ, tài liệu chứa bí mật nhà nước có 02 chìa khoá là đúng hay sai?","options":["Đúng","sai","",""],"correctAnswerIndex":0,"source":"Theo tiết b khoản 3 điều 5 tại 2895/HD-NHNo-TTLT ngày 27/3/2023"}]}